# Translation of Plugins - GamiPress - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - GamiPress - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-03-04 05:27:05+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - GamiPress - Stable (latest release)\n"

#: includes/functions/logs.php:54
msgid "Event triggered label."
msgstr "事件触发标签。"

#: includes/functions/logs.php:55
msgid "Event triggered internal key."
msgstr "事件触发了内部键。"

#: includes/rules-engine.php:47
msgid "User hasn't completed this achievement yet."
msgstr "用户尚未完成此成就。"

#: includes/rules-engine.php:42
msgid "User hasn't access to this achievement."
msgstr "用户无权访问此成就。"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:297
msgid "[Publish a post] Post: %s User: %s Post Type: %s"
msgstr "[发布文章]文章:%s 用户: %s 文章类型: %s"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_Counter_Base.php:62
msgid "Your text may be truncated."
msgstr "您的文字可能会被截断。"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_Counter_Base.php:56
msgid "Characters left"
msgstr "剩余字符"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_Counter_Base.php:51
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_Counter_Base.php:50
msgid "Words left"
msgstr "剩余单词"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:86
msgid "Clean Logs"
msgstr "清理日志"

#: includes/users.php:23
msgid "%s balance"
msgstr "%s 余额"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:181
msgid "%d logs will be deleted."
msgstr "%d 日志将被删除。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:116
msgid "Please, choose at least 1 log type."
msgstr "请至少选择一种日志类型。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:82
msgid "Count Logs"
msgstr "统计日志"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:78
msgid "You can click on the \"Count Logs\" button to preview how many logs will be affected."
msgstr "您可以单击“统计日志”按钮以预览将影响多少日志。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:73
msgid "Choose the date until you want to clean up. Logs registered <strong>before</strong> this date will be deleted."
msgstr "选择您要清理的日期。 在此日期<strong>之前</strong>注册的日志将被删除。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:72
msgid "To (Optional)"
msgstr "到（可选）"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:67
msgid "Choose the date from you want to clean up. Logs registered <strong>after</strong> this date will be deleted."
msgstr "选择您要清理的日期。 在此日期<strong>后</strong>注册的日志将被删除。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:66
msgid "From (Optional)"
msgstr "从(可选)"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:60
msgid "Choose the log's type you want to clean up."
msgstr "选择您要清除的日志类型。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:56
msgid "Logs Clean Up"
msgstr "日志清理"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:35
msgid "Used to log rank awards perform by administrators. Is safe to delete them."
msgstr "用于记录管理员执行的等级奖励。 可以安全删除它们。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:34
msgid "Used to log users rank unlocks. Is not recommended to delete them."
msgstr "用于记录用户的等级解锁。 不建议删除它们。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:31
msgid "Used to log users points expended (mainly, for unlocking achievements and ranks through expending points). Is not recommended to delete them."
msgstr "用于记录用户消耗的积分（主要用于解锁成就并通过消耗积分进行排名）。 不建议删除它们。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:30
msgid "Used to log users points loss. Is not recommended to delete them."
msgstr "用于记录用户积分损失。 不建议删除它们。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:29
msgid "Used to log users points gains. Is not recommended to delete them."
msgstr "用于记录用户积分增加。 不建议删除它们。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:28
msgid "Used to log achievement awards perform by administrators. Is safe to delete them."
msgstr "用于记录由管理员执行的成就奖励。 可以安全删除它们。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:27
msgid "Used to log users achievement unlocks. Is not recommended to delete them."
msgstr "用于记录用户成就解锁。 不建议删除它们。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:26
msgid "Used to log users events perform. GamiPress uses these logs to determine the times a user did a specific action (for example, to award an achievement that requires commenting 3 times). Is safe to delete the old ones."
msgstr "用于记录用户事件执行情况。 GamiPress使用这些日志来确定用户执行特定操作的时间（例如，授予一项需要评论3次的成就）。 可以删除旧的文件。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:25
msgid "This log has been registered by a plugin so contact his author for more details."
msgstr "该日志已由插件注册，因此请联系其作者以获取更多详细信息。"

#: includes/admin/tools/system-info.php:316
msgid "(Event's plugin not installed)"
msgstr "(事件的插件没有安装)"

#: includes/users.php:48
msgid "Current %s"
msgstr "当前 %s"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:33
msgid "Used to log negative points movements perform by administrators. Is safe to delete them."
msgstr "用于记录管理员执行的扣点操作。 可以安全删除它们。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:32
msgid "Used to log positive points movements perform by administrators. Is safe to delete them."
msgstr "用于记录管理员执行的加点动作。 可以安全删除它们。"

#: includes/admin/tools/system-info.php:372
msgid "Events Listeners"
msgstr "监听者"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:683
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:724
msgid "Invalid post."
msgstr "无效的文章"

#: templates/logs.php:103
msgid "You have not logs registered yet."
msgstr "您还没有注册日志。"

#: includes/filters.php:837 includes/filters.php:972
msgid "No"
msgstr "无"

#: includes/filters.php:836 includes/filters.php:971
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/filters.php:835 includes/filters.php:970
msgid "Do you want to unlock %s using %s?"
msgstr "您要解锁 %s使用 %s吗？"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:183
msgid "Choose roles to award this rank."
msgstr "选择角色以授予该等级。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:133
msgid "Choose roles to award this achievements."
msgstr "选择角色来授予这项成就。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:82
msgid "Choose roles to award this points amount."
msgstr "选择角色以奖励该积分。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:81
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:132
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:182
msgid "Roles to award"
msgstr "授予角色"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:183
msgid "Choose roles to revoke this rank."
msgstr "选择角色以撤销该级别。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:159
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:159
msgid "Choose rank"
msgstr "选择等级"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:133
msgid "Choose roles to revoke this achievements."
msgstr "选择角色撤销这个成就。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:108
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:108
msgid "Choose achievement(s)"
msgstr "选择成就"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:132
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:182
msgid "Roles to revoke"
msgstr "撤销角色"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:87
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:138
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:188
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:87
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:138
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:188
msgid "Choose role(s)"
msgstr "选择角色"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:109
msgid "Comma-separated list of specific earnings IDs to exclude."
msgstr "要排除的特定获得ID列表，以英文逗号分隔。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:104
msgid "Comma-separated list of specific earnings IDs to include."
msgstr "要包括特定获得ID列表，以英文逗号分隔。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:75
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:126
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:176
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:75
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:126
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:176
msgid "Choose users(s)"
msgstr "选择用户"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:81
msgid "Roles to deduct"
msgstr "扣除的角色"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:82
msgid "Choose roles to deduct this points amount."
msgstr "选择扣除该积分数的用户。"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:156
msgid "Please, provide the rank ID."
msgstr "请提供等级ID。"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:169
msgid "Please, provide the user ID."
msgstr "请提供用户ID。"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:149
msgid "Please, provide any rank type."
msgstr "请提供任何等级类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:166
msgid "Please, provide the achievement ID."
msgstr "请提供成就ID。"

#: includes/shortcodes.php:260
msgid "Widget:"
msgstr "小工具："

#: includes/shortcodes.php:68
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: includes/admin/tools/system-info.php:111
msgid "Database Host"
msgstr "数据库主机"

#: includes/admin/tools/system-info.php:107
msgid "Database Info"
msgstr "数据库信息"

#: includes/admin/tools/system-info.php:42
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: includes/scripts.php:311
msgid "The %s post type already uses this slug."
msgstr "%s 文章类型已经使用了此别名。"

#: includes/scripts.php:310
msgid "Slug supports a maximum of 20 characters."
msgstr "别名最多支持20个字符。"

#: includes/scripts.php:309
msgid "Slug can't contain special characters. Only alphanumeric characters are allowed."
msgstr "别名不能包含特殊字符。 仅允许使用字母数字字符。"

#: includes/scripts.php:312
msgid "Slug can't match any <a href=\"https://codex.wordpress.org/Reserved_Terms\">WordPress reserved term</a>."
msgstr "别名 不能匹配任何<a href=\"https://codex.wordpress.org/Reserved_Terms\">WordPress 保留词</a>."

#: includes/admin/tools/system-info.php:223
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:389
msgid "Ranks has been awarded successfully to all users."
msgstr "等级已成功授予所有用户。"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:60
msgid "%s Ranks"
msgstr "%s 等级"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:54
msgid "All Rank Types"
msgstr "所有等级类型"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:24
msgid "User Achievements"
msgstr "用户成就"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:49
msgid "%s Achievements"
msgstr "%s 成就"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:43
msgid "All Achievement Types"
msgstr "所有成就类型"

#: includes/functions/attachments.php:112
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效网址"

#: includes/functions/attachments.php:86
msgid "Invalid file type"
msgstr "无效的文件类型"

#: includes/functions/attachments.php:150
msgid "Remote file is incorrect size"
msgstr "远程文件大小不正确"

#: includes/functions/attachments.php:143
msgid "Remote server returned error response %1$d %2$s"
msgstr "远程服务器返回错误响应%1$d %2$s"

#: includes/functions/attachments.php:135
msgid "Remote server did not respond"
msgstr "远程服务器未响应"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:37
msgid "%s Points Awards"
msgstr "%s 积分奖励"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:38
msgid "%s Points Deducts"
msgstr "%s 积分扣除"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:61
msgid "%s Requirements"
msgstr "%s需求"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:50
msgid "%s Steps"
msgstr "%s 步"

#: includes/functions/attachments.php:155
msgid "Zero size file downloaded"
msgstr "下载到的文件大小为零"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:493
msgid "Setup has been imported successfully."
msgstr "已成功导入安装程序。"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:31
msgid "All Points Types"
msgstr "所有积分类型"

#: includes/functions/attachments.php:41
msgid "Attachment not found"
msgstr "找不到附件"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:369
msgid "Empty setup, so nothing to import."
msgstr "设置为空，所以不需要导入任何内容。"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:351
msgid "No setup to import."
msgstr "没有要导入的设置。"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:88
msgid "Import Setup"
msgstr "导入安装"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:77
msgid "Export elements setup on this site as a file to easily import those elements to another site."
msgstr "将此站点上的元素安装导出为文件，可以轻松地将这些元素导入另一个站点。"

#: includes/admin/meta-boxes.php:385
msgid "Choose a rank type"
msgstr "选择等级类型"

#: includes/admin/meta-boxes.php:436
msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

#: includes/admin/meta-boxes.php:403
msgid "Choose a log type"
msgstr "选择日志类型"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:262
msgid "Get this pass"
msgstr "获取此素材"

#: includes/functions.php:623
msgid "Current Year"
msgstr "今年"

#: includes/functions.php:625
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: includes/functions.php:624
msgid "Past Year"
msgstr "过去一年"

#: includes/functions.php:622
msgid "Past Month"
msgstr "过去一个月"

#: includes/functions.php:621
msgid "Current Month"
msgstr "当月"

#: includes/functions.php:620
msgid "Past Week"
msgstr "过去一周"

#: includes/functions.php:619
msgid "Current Week"
msgstr "当周"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:79
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:75
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:81
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:75
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:81
msgid "Accepts any valid PHP date format."
msgstr "接受任何有效的PHP日期格式。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:73
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:67
msgid "Period"
msgstr "时段"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:108
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:94
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:75
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:148
msgid "Maximum Earners"
msgstr "最高获得"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:109
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:95
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:76
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:149
msgid "Set the maximum number of earners to show (0 for no maximum)."
msgstr "设置要显示获得者的最大人数（0表示没有最大值）。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:80
msgid "Period end date. Leave blank to no filter by an end date (points balance will be filtered from the start date to today)."
msgstr "时段的结束日期。 留空为没有过滤的结束日期（从开始日期到今天将对积分余额进行过滤）。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:74
msgid "Period start date. Leave blank to no filter by a start date (points balance will be filtered only to the end date)."
msgstr "时段开始日期。 留空为不对开始日期以过滤（积分余额将仅过滤至结束日期）。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:68
msgid "Filter points balance based on a specific period selected. By default \"None\" that will display user or site current points balance."
msgstr "过滤积分余额基于选定的特定时间段。 默认情况下，“无”将显示用户或站点的当前积分余额。"

#: includes/tags.php:188
msgid "Requirement rank ID (useful for shortcodes that rank ID can be passed as attribute)."
msgstr "需求等级ID（对于可以将等级ID作为属性传递的简码很有用）。"

#: includes/tags.php:184
msgid "Rank Requirement Tags"
msgstr "等级要求标签"

#: includes/tags.php:160
msgid "Rank ID (useful for shortcodes that rank ID can be passed as attribute)."
msgstr "等级ID（对于可以将等级ID作为属性传递的简码很有用）。"

#: includes/tags.php:157
msgid "Rank Tags"
msgstr "等级标签"

#: includes/tags.php:89
msgid "Step achievement ID (useful for shortcodes that achievement ID can be passed as attribute)."
msgstr "步骤成就ID（对于可以将成就ID作为属性传递的简码很有用）。"

#: includes/tags.php:61
msgid "Achievement ID (useful for shortcodes that achievement ID can be passed as attribute)."
msgstr "成就ID（对于可以将成就ID作为属性传递的简码很有用）。"

#: includes/tags.php:58
msgid "Achievement Tags"
msgstr "成就标签"

#: includes/tags.php:135
msgid "Points Deduct Tags"
msgstr "积分扣除标签"

#: includes/tags.php:113
msgid "Points Award Tags"
msgstr "积分奖励标签"

#: includes/tags.php:85
msgid "Step Tags"
msgstr "步骤标签"

#: includes/tags.php:32
msgid "User Tags"
msgstr "用户标签"

#: includes/tags.php:24
msgid "Site Tags"
msgstr "站点标签"

#: includes/tags.php:35
msgid "User ID (useful for shortcodes that user ID can be passed as attribute)."
msgstr "用户 ID（对于可以将用户 ID 作为属性传递的简码很有用）。"

#: includes/admin/users.php:688
msgid "Award Requirement"
msgstr "奖励要求"

#: includes/admin/users.php:696
msgid "Choose a requirement type"
msgstr "选择需求类型"

#: includes/admin/users.php:693
msgid "Select a requirement type to award:"
msgstr "选择要奖励的需求类型："

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:34
msgid "Select a rank"
msgstr "选择等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:131
#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:144
msgid "Select ranks"
msgstr "选择等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:181
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:195
msgid "Select achievements"
msgstr "选择成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:34
msgid "Select an achievement"
msgstr "选择一个成就"

#: includes/scripts.php:306
msgid "Select a post"
msgstr "选择一篇文章"

#: includes/scripts.php:305
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:28
msgid "Rank to render."
msgstr "呈现等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:53
msgid "Rank type to display."
msgstr "要显示的等级类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:198
msgid "Ranks type(s) to display."
msgstr "要显示的等级类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:137
msgid "Ranks to exclude."
msgstr "要排除的等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:123
msgid "Ranks to include."
msgstr "要包括的等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:61
msgid "Rank type(s) to display."
msgstr "要显示的等级类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:188
msgid "Achievements to exclude."
msgstr "要排除的成就。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:174
msgid "Achievements to include."
msgstr "要包括的成就。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:66
msgid "Achievement type(s) to display."
msgstr "要显示的成就类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:161
msgid "Achievements type(s) to display."
msgstr "要显示的成就类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:28
msgid "The achievement to render."
msgstr "呈现的成就"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:304
msgid "Invalid item ID."
msgstr "无效项目ID。"

#: libraries/ct/example.php:420 includes/api/logs.php:220
#: includes/api/user-earnings.php:247
msgid "Invalid date."
msgstr "无效日期。"

#: includes/api/logs.php:41
msgid "Access of log for the object."
msgstr "访问对象的日志。"

#: includes/api/logs.php:31
msgid "Type of log for the object."
msgstr "对象的日志类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:28
msgid "Log type(s) to display."
msgstr "要显示的日志类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:28
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:124
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:28
msgid "Points type(s) to display."
msgstr "要显示的积分类型。"

#: includes/admin/settings/logs.php:30
msgid "By default, GamiPress just logs activities that has a requirement (points awards, steps, etc) looking for it."
msgstr "默认情况下，GamiPress只记录有需求的活动（积分奖励，步骤等）。"

#: includes/admin/settings/logs.php:29
msgid "Check this option to log all activities triggered."
msgstr "选中此选项以记录所有触发的活动。"

#: includes/admin/settings/logs.php:28
msgid "Log all activities"
msgstr "记录所有活动"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-meta-fields.php:159
msgid "Could not update meta value in database."
msgstr "未能在数据库更新元数据。"

#. translators: %s: custom field key
#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-meta-fields.php:141
msgid "Sorry, you are not allowed to edit the %s custom field."
msgstr "抱歉，您无法编辑自定义字段%s。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:681
msgid "The item cannot be deleted."
msgstr "项目不能被删除。"

#. translators: %s: force=true
#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:666
msgid "The post does not support trashing. Set '%s' to delete."
msgstr "此文章不能被移动到回收站，设置“%s”来删除。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:648
msgid "Sorry, you are not allowed to delete this post."
msgstr "抱歉，您无权删除该文章。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:382
msgid "Sorry, you are not allowed to create items as this user."
msgstr "抱歉，您无权为此用户创建项目。"

#: includes/api/logs.php:36
msgid "Trigger of log for the object."
msgstr "对象的日志触发器。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:378
#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:398
msgid "Cannot create existing item."
msgstr "无法创建已存在的项目。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:262
msgid "The page number requested is larger than the number of pages available."
msgstr "请求的页数大于可用的页数。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:163
msgid "You need to define an include parameter to order by include."
msgstr "您需要定义“include”参数来按“包含”顺序排序。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:158
msgid "You need to define a search term to order by relevance."
msgstr "您需要定义搜索条件来按相关性排序。"

#: libraries/ct/example.php:385 includes/api/logs.php:131
#: includes/api/user-earnings.php:139
msgid "Limit result set to specific IDs."
msgstr "将结果集限制到指定ID。"

#: libraries/ct/example.php:375 includes/api/logs.php:121
#: includes/api/user-earnings.php:129
msgid "Ensure result set excludes specific IDs."
msgstr "确保结果集排除指定ID。"

#: libraries/ct/example.php:356 includes/api/logs.php:51
#: includes/api/user-earnings.php:56
msgid "The date the object was created, in the site's timezone."
msgstr "对象的创建日期，以网站的时区为准。"

#: libraries/ct/example.php:350
msgid "Status of log for the object."
msgstr "对象的日志状态。"

#: libraries/ct/example.php:340
#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:94
#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:1002
msgid "Unique identifier for the object."
msgstr "对象的唯一标识符。"

#: includes/api/logs.php:148
msgid "Limit response to logs before a given ISO8601 compliant date."
msgstr "将回应限制在一个给定的ISO8601兼容日期之前的日志。"

#: includes/api/logs.php:141
msgid "Limit response to logs after a given ISO8601 compliant date."
msgstr "将回应限制在一个给定的ISO8601兼容日期之后的日志。"

#: includes/api/logs.php:111
msgid "Limit result set to logs assigned to specific users."
msgstr "限制结果集为指定给特定用户的日志。"

#: includes/api/logs.php:99
msgid "Limit result set to logs with a specific access."
msgstr "限制结果集为具有特定访问权限的日志。"

#: includes/api/logs.php:89
msgid "Limit result set  to logs with a specific trigger."
msgstr "将结果集限制为具有特定触发器的日志。"

#: includes/api/logs.php:81
msgid "Limit result set to logs with a specific type."
msgstr "限制结果集为有特定类型的日志。"

#: includes/api/user-earnings.php:122
msgid "Setting it to true will force to limit results of the same post_type and points_type."
msgstr "将其设置为true将强制限制相同post_type和points_type的结果。"

#: includes/api/user-earnings.php:112
msgid "Limit result set to earnings assigned to specific points types."
msgstr "将结果集限制为分配给特定积分类型的收益。"

#: includes/api/user-earnings.php:102
msgid "Limit result set to earnings assigned to specific post types."
msgstr "将结果集限制为分配给特定文章类型的收益。"

#: includes/api/user-earnings.php:92
msgid "Limit result set to earnings assigned to specific posts."
msgstr "将结果集限制为分配给特定文章的收入。"

#: includes/api/user-earnings.php:82
msgid "Limit result set to earnings assigned to specific users."
msgstr "将结果集限制为分配给特定用户的收入。"

#: includes/api/user-earnings.php:51
msgid "The type for the points amount of the object."
msgstr "对象的积分数量的类型。"

#: includes/api/user-earnings.php:46
msgid "The points amount of the object."
msgstr "对象的积分数量"

#: includes/api/user-earnings.php:41
msgid "The type for the post of the object."
msgstr "对象的文章的类型。"

#: includes/api/user-earnings.php:36
msgid "The ID for the post of the object."
msgstr "对象的文章的ID。"

#: includes/api/user-earnings.php:156
msgid "Limit response to user earnings before a given ISO8601 compliant date."
msgstr "将响应限制在给定的ISO8601兼容日期之前用户获得。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:71
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:71
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:60
msgid "CSV File"
msgstr "CSV文件"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:43
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:43
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:43
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:89
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:89
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:78
msgid "Download CSV Template"
msgstr "下载CSV模板"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:176
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:246
msgid "User's ranks export process has been done successfully."
msgstr "已成功完成导出用户等级。"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:162
msgid "You need to choose at least 1 rank type to export."
msgstr "您需要至少选择一种等级类型才能导出。"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:156
msgid "Rank Type (slug)"
msgstr "等级类型（别名）"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:82
msgid "Import User Ranks"
msgstr "导入用户等级"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:60
msgid "Export User Ranks"
msgstr "导出用户等级"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:50
msgid "Choose the field to display on rank column."
msgstr "选择要显示在等级列上的字段。"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:49
msgid "Rank Field"
msgstr "排名字段"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:31
msgid "Choose the rank types to export."
msgstr "选择要导出的等级类型。"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:30
msgid "Rank Types To Export"
msgstr "要导出的等级类型"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:303
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:291
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:263
msgid "Empty file, so nothing to import."
msgstr "文件为空，因此无任何导入。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:290
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:278
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:250
msgid "Can't retrieve the file to import, check server file permissions."
msgstr "无法检索要导入的文件，请检查服务器文件权限。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:284
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:272
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:244
msgid "No file to import."
msgstr "没有要导入的文件。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:111
#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:106
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:111
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:99
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:101
#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:98
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:101
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:90
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:44
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:44
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:44
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:42
#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:53
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:42
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:53
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:42
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:39
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:39
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:39
msgid "Choose the field to display on user column."
msgstr "选择要在用户列上显示的字段。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:82
msgid "Import User Achievements"
msgstr "导入用户成就"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:156
msgid "Achievements Type (slug)"
msgstr "成就类型（别名）"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:405
msgid "Achievements has been awarded successfully to all users."
msgstr "成就已成功授予所有用户。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:176
#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:258
msgid "User's achievements export process has been done successfully."
msgstr "已成功完成导出“用户的成就”。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:162
msgid "You need to choose at least 1 achievement type to export."
msgstr "您需要至少选择一种成就类型来导出。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:60
msgid "Export User Achievements"
msgstr "导出用户成就"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:50
msgid "Choose the field to display on achievements column."
msgstr "选择要显示在成就列上的字段。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:31
msgid "Choose the achievement types to export."
msgstr "选择要导出的成就类型。"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:30
msgid "Achievement Types To Export"
msgstr "要导出的成就类型"

#: includes/admin/tools/import-export-points.php:143
msgid "Points Type (slug)"
msgstr "积分类型(别名)"

#: includes/admin/tools/import-export-points.php:71
msgid "Import User Points"
msgstr "导入用户积分"

#: includes/admin/tools/import-export-points.php:49
msgid "Export User Points"
msgstr "导出用户积分"

#: includes/admin/tools/import-export-points.php:31
msgid "Choose the points types to export."
msgstr "选择要导出的积分类型。"

#: includes/admin/tools/import-export-points.php:30
msgid "Points Types To Export"
msgstr "要导出的积分类型"

#: includes/admin/tools/import-export-points.php:358
msgid "User's points balances has been updated successfully."
msgstr "用户的积分余额已成功更新。"

#: includes/admin/tools/import-export-points.php:167
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:220
msgid "User's points balances export process has been done successfully."
msgstr "已成功完成导出“用户的积分余额”。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1020
msgid "Reach a balance of %s"
msgstr "达到%s的余额"

#: includes/admin/tools/import-export-points.php:149
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:153
msgid "You need to choose at least 1 points type to export."
msgstr "您需要选择至少1个积分类型来导出。"

#: includes/triggers.php:65
msgid "Reach a points balance"
msgstr "达到积分余额"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:193
msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:40
msgid "3rd Party"
msgstr "第三方"

#: includes/admin/dashboard.php:61 includes/admin/dashboard.php:100
msgid "%d "
msgid_plural "%d "
msgstr[0] "%d "

#: includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:112
msgid "GamiPress shortcode"
msgstr "GamiPress 简码"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:473
msgid "Status is forbidden"
msgstr "状态被禁止"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:445
msgid "Limit result set to all items that have the specified term assigned in the %s taxonomy."
msgstr "限制结果集为在%s分类法中指定了特定项目的项目。"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:437
msgid "Use WP Query arguments to modify the response; private query vars require appropriate authorization."
msgstr "使用WP Query参数修改响应； 私有查询变量需要适当的授权。"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:431
msgid "Limit result set to posts assigned a specific status."
msgstr "限制结果集为特定状态的文章。"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:425
msgid "Limit result set to posts with a specific slug."
msgstr "限制结果集为有特定别名的文章。"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:418
msgid "Limit result set to all items except those of a particular parent id."
msgstr "将结果集限制为除特定父ID之外的所有项目。"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:412
msgid "Limit result set to those of particular parent ids."
msgstr "将结果集限制为特定父ID的结果集。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:1051
#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:389
msgid "Order sort attribute ascending or descending."
msgstr "订单排序属性是升序还是降序。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:1045
#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:383
msgid "Offset the result set by a specific number of items."
msgstr "将结果集移位特定数量。"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:376
msgid "Limit result set to resources with a specific menu_order value."
msgstr "限制结果集为有特定menu_order值的资源。"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:369
msgid "Limit result set to specific ids."
msgstr "将结果集限制为特定的ID。"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:363
msgid "Ensure result set excludes specific ids."
msgstr "确保结果集排除指定ID。"

#: includes/admin.php:112 includes/admin.php:332
msgid "Assets"
msgstr "素材"

#: includes/admin/pages/assets.php:35
msgid "Resources to decorate your gamification elements and take their design to the next level!."
msgstr "装饰您的游戏化元素并将其设计提高到一个新水平的资源！"

#: includes/admin/pages/assets.php:32
msgid "GamiPress Assets"
msgstr "GamiPress 素材"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:267
msgid "Get this asset"
msgstr "获取此素材"

#: includes/api/class-wp-rest-gamipress-posts-controller.php:342
msgid "Limit result set to posts assigned to specific authors."
msgstr "限制结果集为指定给特定作者的文章。"

#: includes/admin/users.php:83
msgid "Rank updated successfully."
msgstr "等级已成功更新。"

#: includes/admin/users.php:77
msgid "Invalid rank ID."
msgstr "无效的等级ID。"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:159
msgid "None of the options to be displayed have been selected (previous, current or next). Please, select one."
msgstr "未选择要显示的选项（上一个，当前或下一个）。 请选择一个。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:225
msgid "All types provided aren't valid registered rank types."
msgstr "提供的所有类型都不是有效的注册等级类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:211
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:154
msgid "The type provided isn't a valid registered rank type."
msgstr "提供的类型不是有效的注册等级类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:160
msgid "The id provided doesn't belong to a valid rank."
msgstr "提供的ID不属于有效等级。"

#: includes/admin/users.php:322
msgid "Your Balances"
msgstr "你的余额"

#: includes/api/user-earnings.php:235 includes/admin/users.php:127
msgid "Invalid points type."
msgstr "无效的积分类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:280
msgid "All types provided aren't valid registered achievement types."
msgstr "提供的所有类型都不是有效的注册成就类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:266
msgid "The type provided isn't a valid registered achievement type."
msgstr "提供的类型不是有效的注册成就类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:170
msgid "The id provided doesn't belong to a valid achievement."
msgstr "提供的ID不属于有效的成就。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:76
msgid "Display the times user has earned this achievement (on achievements allowed to be earned more that 1 time)."
msgstr "显示用户获得此成就的次数（允许获得超过1次的成就）。"

#: includes/admin/users.php:122
msgid "Invalid points amount."
msgstr "无效的积分数。"

#: includes/api/user-earnings.php:228 includes/admin/users.php:74
msgid "Invalid post ID."
msgstr "无效 文章 ID 。"

#: includes/api/logs.php:209 includes/api/user-earnings.php:219
#: includes/admin/users.php:68 includes/admin/users.php:117
msgid "Invalid user ID."
msgstr "无效的用户 ID。"

#: includes/admin/notices.php:61
msgid "I already did"
msgstr "我已经做了"

#: includes/admin/notices.php:60
msgid "Yes, I want to rate it!"
msgstr "是的，我想给它评分！"

#: includes/admin/notices.php:56
msgid "Your help is much appreciated. Thank you very much,"
msgstr "非常感谢您的帮助。非常感谢你"

#: includes/admin/notices.php:54
msgid "This will help to spread its popularity and to make this plugin a better one."
msgstr "这将有助于传播扩大知名度并使该插件变得更好。"

#: includes/admin/notices.php:52
msgid "Awesome! You've been using <strong>GamiPress</strong> for a while."
msgstr "太棒了！ 您使用<strong>GamiPress</strong>已有一段时间了。"

#: includes/admin/users.php:267
msgid "%s listed are ordered by priority."
msgstr "列出的%s按优先级排序。"

#: includes/admin/tools/system-info.php:377
msgid "Installation Date"
msgstr "安装日期"

#: includes/filters.php:659
msgid "%d times earned"
msgstr "已获得 %d次 "

#: includes/filters.php:663
msgid "%d of %d times earned"
msgstr "已获得总 %d 的%d 次"

#: includes/admin/users.php:359 includes/admin/users.php:400
msgid "Enter a new total will automatically log the change and difference between totals."
msgstr "输入新的总计将自动记录更改和总计之间的差异。"

#: includes/admin/users.php:64 includes/admin/users.php:112
#: includes/admin/users.php:547 includes/admin/users.php:555
#: includes/admin/users.php:732 includes/admin/users.php:740
msgid "You can perform this action."
msgstr "您可以执行此操作。"

#: includes/triggers.php:25
msgid "Register to website"
msgstr "注册网站"

#: includes/shortcodes.php:284
msgid "Message visible only to administrators."
msgstr "该消息仅对管理员可见。"

#: includes/shortcodes.php:269
msgid "Shortcode:"
msgstr "简码："

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:212
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:195
msgid "All types provided aren't valid registered points types."
msgstr "提供的所有类型都不是有效的注册积分类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:196
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:179
msgid "The type provided isn't a valid registered points type."
msgstr "提供的类型不是有效的注册积分类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:61
msgid "Show only points earned by a specific user. Leave blank to show the site points (points sum of all users)."
msgstr "仅显示特定用户获得的积分。 保留空白以显示站点积分（所有用户的点数总和）。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:77
msgid "Show only earned items by a specific user. Leave blank to show earned items of all users."
msgstr "仅显示特定用户获得的项目。 保留空白以显示所有用户的已获得项目。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:75
msgid "Show Times Earned"
msgstr "显示获得的次数"

#: includes/admin/notices.php:62
msgid "No, I don't want to rate it"
msgstr "不，我不想评分"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:49
msgid "<strong>Important:</strong> If emails to notify users about new earnings are enabled is possible that users will receive a lot of emails so is recommendable to deactivate them temporally."
msgstr "<strong>重要</strong>：如果启用了通知“用户新获得”的电子邮件，则可能会收到大量电子邮件，因此建议您暂时停用它们。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:97
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:148
msgid "Points to unlock"
msgstr "解锁积分"

#: includes/admin/upgrades/1.5.1.php:109
msgid "<strong>About this upgrade:</strong><br />This is a <strong><em>mandatory</em></strong> update that will update all requirements relationships (achievements and their steps, points types and their automatic awards and deducts, ranks and their requirements)."
msgstr "<strong>关于此次升级：</strong> <br />这是一个<strong><em>强制性</em></strong>更新，它将更新所有需求关系（成就及其步骤，积分类型及其自动奖励和扣除，等级及其要求）。"

#: includes/filters.php:812 includes/filters.php:947
msgid "Unlock using %s"
msgstr "解锁 使用 %s"

#: includes/admin/upgrades/1.5.1.php:113
msgid "Removing this library will improve the <strong>compatibility</strong> of GamiPress with other plugins and themes as well as will <strong>speed up</strong> all relationship related queries making GamiPress much faster!"
msgstr "删除该库将改善GamiPress与其他插件和主题的<strong>兼容性</strong>，并<strong>加速</strong>所有与关系有关的查询，从而使GamiPress更快！"

#: includes/admin/upgrades/1.5.1.php:111
msgid "On GamiPress 1.5.1, an internal library to handle relationships has been removed to make relationships <strong>WordPress based</strong> instead."
msgstr "在GamiPress 1.5.1上，已删除了用于处理关系的内部库，以使关系<strong>基于WordPress </strong>。"

#: includes/admin/tools/system-info.php:122
msgid "Last Upgrade"
msgstr "最后升级"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1017
msgid "Earn %s"
msgstr "获得 %s"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:60
msgid "Label position"
msgstr "标签位置"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:61
msgid "Location of the points type label."
msgstr "积分类型标签的位置。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1023
msgid "Expend %s"
msgstr "消耗 %s"

#: includes/admin/meta-boxes.php:421
msgid "Before (%s 10)"
msgstr "在 (%s 10)之前"

#: includes/admin/meta-boxes.php:420
msgid "After (10 %s)"
msgstr "在 (10 %s)之后"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:68
msgid "The symbol (usually , or .) to separate thousands."
msgstr "分隔千位数的符号（通常是英文 ,  或  . ）。"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:56
msgid "Points Display Options"
msgstr "积分显示选项"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:67
msgid "Thousands separator"
msgstr "千位分隔符"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1112
msgid "-%s for"
msgstr "-%s for"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1110
msgid "%s for"
msgstr "%s for"

#: includes/privacy/exporters/user-data.php:101 includes/admin/users.php:322
msgid "Points Balances"
msgstr "积分余额"

#: includes/privacy/exporters/user-data.php:84
msgid "%s Expended"
msgstr "%s 消耗"

#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:236
#: includes/privacy/exporters/user-data.php:78
msgid "%s Deducted"
msgstr "%s 扣除"

#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:238
#: includes/privacy/exporters/user-data.php:72
msgid "%s Awarded"
msgstr "%s 奖励"

#: includes/privacy/exporters/logs.php:169
msgid "Assigned Post URL"
msgstr "分配的文章网址"

#: includes/privacy/exporters/logs.php:143
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: includes/privacy/erasers/user-earnings.php:71
msgid "Removed %d user earnings."
msgstr "已删除%d个用户获得。"

#: includes/privacy/erasers/logs.php:71
msgid "Removed %d logs."
msgstr "已删除 %d日志。"

#: includes/privacy/exporters/logs.php:24
#: includes/privacy/exporters/logs.php:77 includes/privacy/erasers/logs.php:24
msgid "Activity Logs"
msgstr "活动日志"

#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:173
msgid "%s Requirement"
msgstr "%s需求"

#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:153
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:182
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:201
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:219
msgid "%s URL"
msgstr "%s URL"

#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:144
msgid "%s Step"
msgstr "%s 步"

#: includes/privacy/erasers/user-data.php:114
msgid "Your %s was unable to be removed at this time."
msgstr "您的 %s目前无法删除。"

#: includes/privacy/erasers/user-data.php:87
msgid "Your %s expended was unable to be removed at this time."
msgstr "您目前无法删除您的%s消费。"

#: includes/privacy/erasers/user-data.php:81
msgid "Your %s deducted was unable to be removed at this time."
msgstr "您目前无法删除%s扣除。"

#: includes/privacy/erasers/user-data.php:69
msgid "Your %s balance was unable to be removed at this time."
msgstr "您目前无法删除%s余额。"

#: includes/privacy/erasers/user-data.php:75
msgid "Your %s awarded was unable to be removed at this time."
msgstr "您目前无法删除奖励的 %s 。"

#: includes/privacy/exporters/user-data.php:24
#: includes/privacy/erasers/user-data.php:24
msgid "Gamification Data"
msgstr "游戏化数据"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:57
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:54
msgid "Set the access type of logs to display. Some logs has a private access like event trigger logs."
msgstr "设置要显示的日志的访问类型。 有些日志具有私有访问权限，例如事件触发日志。"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:53
msgid "Log Access"
msgstr "日志访问"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:85
msgid "Inline"
msgstr "内嵌"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:86
msgid "Show points balance inline (as text)."
msgstr "显示积分余额内嵌（作为文本）。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:96
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:82
msgid "Show Unlock Button"
msgstr "显示“解锁”按钮"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:61
msgid "Show Points Awarded"
msgstr "显示积分奖励"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:62
msgid "Display the achievement points awarded (on achievements where this setting is set)."
msgstr "显示获得的成就积分（在设置了此设置的成就上）。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:97
msgid "Display the \"Unlock using points\" (on achievements where unlock with points is allowed)."
msgstr "显示“使用积分解锁”（在成就中，可以使用积分解锁）。"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:29
msgid "Single or comma-separated list of log type(s) to display."
msgstr "要显示的日志类型，多个用英文逗号分隔。"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:83
msgid "Display the \"Unlock using points\" (on ranks where unlock with points is allowed)."
msgstr "显示“使用积分解锁”（在允许使用积分解锁的等级上）。"

#: includes/admin/pages/licenses.php:382
msgid "Enter valid license key for automatic updates."
msgstr "输入有效的序列号以进行自动更新。"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:27
msgid "Log Type(s)"
msgstr "日志类型"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:251
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:239
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:489
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:489
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:213
msgid "%d remaining users"
msgstr "剩余%d个用户"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:118
msgid "Set search initial value. If you hide the search, user won't be able to change this value."
msgstr "设置搜索初始值。 如果您隐藏搜索，则用户将无法更改此值。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:117
msgid "Initial Search Value"
msgstr "初始搜索值"

#: includes/functions/points.php:863 includes/admin/upgrades/1.4.7.php:213
#: includes/admin/upgrades/1.4.7.php:241
msgid "(no trigger)"
msgstr "（无触发器）"

#: includes/admin/upgrades/1.4.7.php:112
msgid "<strong>About this upgrade:</strong><br />This is a <strong><em>mandatory</em></strong> update that will update all logs with new database table fields. This upgrade provides better performance and scalability."
msgstr "<strong>关于此升级：</strong> <br />这是<strong> <em>强制性</em> </strong>的更新，它将使用新的数据库表字段更新所有日志。 此升级可提供更好的性能和可伸缩性。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:243
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:225
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:230
msgid "Enable %s"
msgstr "启用%s"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:225
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:229
msgid "Disable %s"
msgstr "停用%s"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:570
msgid "You completed all %s."
msgstr "您已完成所有 %s。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:103
msgid "All Achievements"
msgstr "所有成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:99
msgid "Initial Filter Value"
msgstr "初始过滤器值"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:104
msgid "Completed Achievements"
msgstr "完成的成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:105
msgid "Not Completed Achievements"
msgstr "未完成的成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:100
msgid "Set filter initial value. If you hide the filter, user won't be able to change this value."
msgstr "设置过滤器初始值。 如果隐藏过滤器，则用户将无法更改该值。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:93
msgid "Display filter input."
msgstr "显示过滤器输入。"

#: includes/admin/tools/system-info.php:128
msgid "Logs Database"
msgstr "日志数据库"

#: includes/admin/tools/system-info.php:134
msgid "Logs Meta Database"
msgstr "日志元数据库"

#: includes/admin/tools/system-info.php:146
msgid "User Earnings Meta Database"
msgstr "用户获得元数据库"

#: includes/admin/tools/system-info.php:140
msgid "User Earnings Database"
msgstr "用户获得数据库"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:194
msgid "Revoke Rank"
msgstr "撤销等级"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:171
msgid "Choose users to revoke this rank."
msgstr "选择用户以撤销此等级。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:165
msgid "Check this option to revoke the rank to all users."
msgstr "选中此选项可撤消所有用户的等级。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:153
msgid "Choose the rank to revoke."
msgstr "选择要撤销的等级。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:152
msgid "Rank to Revoke"
msgstr "等级撤销"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:311
msgid "Choose at least one achievement to be revoked."
msgstr "至少选择一项要撤销的成就。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:144
msgid "Revoke Achievements"
msgstr "撤销成就"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:115
msgid "Check this option to revoke the achievements to all users."
msgstr "选中此选项可将撤销给所有用户成就。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:121
msgid "Choose users to revoke this achievements."
msgstr "选择撤销用户此成就。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:102
msgid "Choose the achievements to revoke."
msgstr "选择要撤销的成就。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:101
msgid "Achievements to Revoke"
msgstr "撤销成就"

#: includes/admin/upgrades/1.4.3.php:112
msgid "<strong>About this upgrade:</strong><br />This is a <strong><em>mandatory</em></strong> update that will update all user earnings with new database table fields. This upgrade provides better performance and scalability."
msgstr "<strong>关于此升级：</strong> <br />这是一个<strong><em>强制性</em> </strong>更新，它将使用新的数据库表字段更新所有用户获得。 此升级可提供更好的性能和可伸缩性。"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:309
msgid "%d remaining posts to finish recount"
msgstr "剩余%d 个文章需要重新计票"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:278
#: includes/admin/tools/recount-activity.php:279
msgid "%d posts found, recounting..."
msgstr "找到%d个文章，正在重新计算..."

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:240
msgid "%d remaining comments to finish recount"
msgstr "剩余%d 条评论完成重新计算"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:187
#: includes/admin/tools/recount-activity.php:188
msgid "%d comments found, recounting..."
msgstr "找到%d个评论，正在重新计算..."

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:366
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:411
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:494
msgid "Bulk revoke process has been done successfully."
msgstr "已成功完成批量撤销过程。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:418
msgid "Could not find users to revoke."
msgstr "找不到要撤消的用户。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:357
msgid "Choose at least one user to revoke."
msgstr "选择至少一个用户撤消。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:329
msgid "Choose a valid rank to be revoked."
msgstr "选择一个要撤销的有效等级。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:289
msgid "Choose a valid points amount to deduct."
msgstr "选择要扣除的有效积分金额。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:120
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:170
msgid "Users to revoke"
msgstr "用户撤销"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:114
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:164
msgid "Revoke to all users"
msgstr "撤销所有用户"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:93
msgid "Deduct Points"
msgstr "扣除积分"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:70
msgid "Choose users to deduct this points amount."
msgstr "选择用户以扣除此积分。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:69
msgid "Users to deduct"
msgstr "用户扣除"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:64
msgid "Check this option to deduct the points amount to all users."
msgstr "选中此选项可将扣除给所有用户的积分。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:63
msgid "Deduct to all users"
msgstr "扣除所有用户"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:46
msgid "Points type of points amount to deduct."
msgstr "扣除积分数量的积分类型。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:40
msgid "Points amount to deduct (the amount will be deducted to the current user balance)."
msgstr "要扣除的积分金额（该金额将扣除当前的用户余额）。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:39
msgid "Points to Deduct"
msgstr "扣除积分"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:33
msgid "Bulk Revokes"
msgstr "批量撤销"

#: includes/admin/upgrades/1.4.3.php:208
msgid "(no title)"
msgstr "(无标题)"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:332
msgid "Choose a valid rank to be awarded."
msgstr "选择要授予的有效等级。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:194
msgid "Award Rank"
msgstr "授予等级"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:171
msgid "Choose users to award this rank."
msgstr "选择用户以授予该排名。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:165
msgid "Check this option to award the rank to all users."
msgstr "选中此选项可将排名授予所有用户。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:154
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:154
msgid "<strong>Important!</strong> Users on higher rank will be downgrade to this rank."
msgstr "<strong>重要！</strong>较高级别的用户将降级为此级别。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:153
msgid "Choose the rank to award."
msgstr "选择要授予的等级。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:152
msgid "Rank to Award"
msgstr "授予的等级"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:314
msgid "Choose at least one achievement to be awarded."
msgstr "选择至少一项成就予以奖励。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:144
msgid "Award Achievements"
msgstr "奖励成就"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:121
msgid "Choose users to award this achievements."
msgstr "选择用户以授予此成就。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:115
msgid "Check this option to award the achievements to all users."
msgstr "选中此选项可将成就授予所有用户。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:102
msgid "Choose the achievements to award."
msgstr "选择要授予的成就。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:101
msgid "Achievements to Award"
msgstr "授予成就"

#: libraries/points-field-type.php:39
msgid "Choose the Points Type"
msgstr "选择积分类型"

#: includes/triggers.php:52
msgid "Daily visit any post"
msgstr "每天访问任何文章"

#: includes/custom-tables/logs.php:269
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:421
msgid "Could not find users to award."
msgstr "找不到要授予的用户。"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:295
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:298
msgid "Choose a valid points type."
msgstr "选择有效的积分类型。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:292
msgid "Choose a valid points amount to award."
msgstr "选择一个有效的积分奖励。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:93
msgid "Award Points"
msgstr "奖励积分"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:360
msgid "Choose at least one user to award."
msgstr "选择至少一个用户进行奖励。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:369
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:414
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:494
msgid "Bulk award process has been done successfully."
msgstr "已成功完成批量奖励过程。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:70
msgid "Choose users to award this points amount."
msgstr "选择用户以奖励该积分。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:69
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:120
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:170
msgid "Users to award"
msgstr "用户奖励"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:64
msgid "Check this option to award the points amount to all users."
msgstr "选中此选项可将积分奖励给所有用户。"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:63
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:114
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:164
msgid "Award to all users"
msgstr "奖励所有用户"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:39
msgid "Points to Award"
msgstr "奖励积分"

#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:33
msgid "Bulk Awards"
msgstr "批量奖励"

#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:25
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:25 includes/admin/meta-boxes.php:367
msgid "Choose a points type"
msgstr "选择积分类型"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:48
msgid "Add a link on rank title to the rank page."
msgstr "在等级标题上添加一个链接到等级页面。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:47
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:47
msgid "Show Link"
msgstr "显示链接"

#: includes/admin/tools/reset-data.php:44
msgid "Users Earned Ranks"
msgstr "用户获得的等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:105
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:86
msgid "Layout to show the rank."
msgstr "显示等级的布局"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:65
msgid "Rank Template"
msgstr "等级模板"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:125
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:112
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:111
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:89
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:92
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:165
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:124
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:111
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:110
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:88
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:91
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:164
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:123
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:110
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:109
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:87
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:90
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:163
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:122
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:109
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:108
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:86
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:89
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:162
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:38
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:37
msgid "Premium"
msgstr "Premium"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:48
msgid "Add a link on achievement title to the achievement page."
msgstr "将成就标题上链接添加到成就页面。"

#: includes/admin/tools/reset-data.php:43
msgid "Users Earned Achievements"
msgstr "用户获得的成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:119
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:159
msgid "Layout to show the achievement."
msgstr "显示成就的布局。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:138
msgid "Achievement Template"
msgstr "成就模板"

#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:83
msgid "Layout to show the points type."
msgstr "显示积分类型的布局。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:106
msgid "Layout to show the points."
msgstr "显示积分的布局"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:572
msgid "No %s to display."
msgstr "没有%s可显示。"

#: includes/admin/tools/reset-data.php:42
msgid "Users Earned Points"
msgstr "用户获得积分"

#: includes/admin/tools/reset-data.php:41
msgid "Users Earnings"
msgstr "用户获得"

#: includes/admin/tools/import-export-settings.php:28
msgid "Export settings from this site as a file to easily import this configuration to another site."
msgstr "将此站点的设置导出为文件，以便将此配置轻松导入到另一个站点。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:323
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:373
msgid "Select Item #%d"
msgstr "选择项目 #%d"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:301
msgid "This appears to be an invalid license key for %s."
msgstr "这似乎是%s的无效序列号。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:280
msgid "Invalid license."
msgstr "无效的许可证。"

#. translators: %d: item ID
#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:381
msgid "&#8220;Item #%d&#8221; is locked"
msgstr "&#8220;项目 #%d&#8221; 已被锁定"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:324
msgid "There was an error with this license key: %s."
msgstr "该序列号有误: %s."

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:317
msgid "The key you entered belongs to a bundle, please use the product specific license key."
msgstr "您输入的密钥属于捆绑销售商品，请使用产品专用的序列号。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:310
msgid "<a href=\"%s\">View possible upgrades</a> now."
msgstr "立即<a href=\"%s\">查看可用升级</a>."

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:307
msgid "Your license key has reached its activation limit."
msgstr "您的序列号已达到其激活限制。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:294
msgid "Please <a href=\"%s\" target=\"_blank\">visit your account page</a> to manage your license key URLs."
msgstr "请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">访问您的帐户页面</a>以管理您的序列号URL。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:273
#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:327
msgid "Please <a href=\"%s\" target=\"_blank\">contact us</a> for more information."
msgstr "请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">与我们联系</a>以获取更多信息。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:270
msgid "Your license key has been disabled."
msgstr "您的序列号已被禁用。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:258
msgid "Your license key expired on %s."
msgstr "您的序列号在%s上到期。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:283
msgid "Please <a href=\"%s\" target=\"_blank\">visit your account page</a> and verify it."
msgstr "请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">访问您的帐户页面</a>并进行验证。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:263
msgid "Please <a href=\"%s\" target=\"_blank\">renew your license key</a>."
msgstr "请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">续订您的许可证密钥</a>。"

#. translators: %s: post title
#: includes/admin/ranks.php:127 includes/admin/achievements.php:85
#: includes/admin.php:430
msgid "&#8220;%s&#8221; (Edit)"
msgstr "&#8220;%s&#8221; (编辑)"

#: includes/admin/ranks.php:81 includes/admin/achievements.php:58
msgid "Unlock with Points"
msgstr "使用积分解锁"

#: includes/admin/achievements.php:57
msgid "Max. Earnings"
msgstr "最多赚取"

#: includes/admin/achievements.php:56
msgid "Earned By"
msgstr "获得者"

#: templates/earnings.php:162
msgid "You have not earned anything yet."
msgstr "您还没有获得任何东西。"

#: includes/admin/settings/general.php:62
msgid "Disable Shortcodes Editor"
msgstr "禁用短代码编辑器"

#: includes/admin/settings/general.php:64
msgid "Check this option if you are experiencing black screens in your theme settings or in your page builder forms."
msgstr "如果主题设置或页面构建器表单中出现黑屏，请选中此选项。"

#: includes/admin/settings/general.php:63
msgid "Check this option to disable the shortcodes editor."
msgstr "选中此选项可禁用简码编辑器。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:195
msgid "License has not been activated yet."
msgstr "许可证尚未激活。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:174
msgid "License deactivated successfully."
msgstr "许可证注销成功。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:143
#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:261
msgid "Can not setup license object."
msgstr "未能设置许可证对象。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:131
#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:249
msgid "Some fields are missing."
msgstr "某些输入项丢失了。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:115
#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:233
msgid "Security verification failed."
msgstr "安全验证失败。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:104
#: libraries/cmb2-field-edd-license/cmb2-field-edd-license.php:222
msgid "Security verification not sent."
msgstr "未发送安全验证。"

#: includes/widgets/user-rank-widget.php:25
msgid "GamiPress: User Rank"
msgstr "GamiPress：用户等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:75
msgid "Show the next user rank."
msgstr "显示下一个用户等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:74
msgid "Show Next Rank"
msgstr "显示下一个等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:68
msgid "Show the current user rank."
msgstr "显示当前用户等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:61
msgid "Show the previous user rank."
msgstr "显示前一个用户等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:60
msgid "Show Previous Rank"
msgstr "显示前一个等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:67
msgid "Show Current Rank"
msgstr "显示当前等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:25
msgid "User Rank"
msgstr "用户等级"

#: includes/admin/users.php:201
msgid "Your Ranks"
msgstr "您的等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:211
msgid "Show rank requirements completed."
msgstr "显示等级要求已完成。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:210
msgid "Show Rank Requirements"
msgstr "显示等级要求"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:191
msgid "Show ranks reached."
msgstr "显示达到的等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:190
msgid "Show Ranks"
msgstr "显示等级"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:65
msgid "You will be able to set requirements on next ranks. After save this rank, if it is not configured as the lowest priority you will be able to edit the requirements again."
msgstr "您将能够在下一个等级上设置要求。 保存此等级后，如果未将其配置为最低优先级，则可以再次编辑需求。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:63
msgid "The rank with the lowest priority is set as default rank for all users so this rank should be created without requirements."
msgstr "具有最低优先级的等级被设置为所有用户的默认等级，因此该等级的创建无需任何要求。"

#: includes/admin/users.php:465
msgid "Your Achievements"
msgstr "你的成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:199
msgid "Single or comma-separated list of ranks type(s) to display."
msgstr "要显示的等级类型，多个用英文逗号分隔。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:162
msgid "Single or comma-separated list of achievements type(s) to display."
msgstr "要显示的成就类型，多个用英文逗号分隔。"

#: includes/filters.php:218 includes/filters.php:220 includes/filters.php:2036
#: includes/filters.php:2082 includes/privacy/exporters/user-earnings.php:164
msgid "Award"
msgid_plural "Awards"
msgstr[0] "奖励"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:309
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: includes/widgets/earnings-widget.php:26
msgid "Display a list of user earnings."
msgstr "显示用户获得的列表。"

#: includes/widgets/earnings-widget.php:25
msgid "GamiPress: User Earnings"
msgstr "GamiPress：用户获得"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:71
msgid "Show pagination links to navigate through all logs."
msgstr "显示分页链接以浏览所有日志。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:153
msgid "Show Achievements"
msgstr "显示成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:143
msgid "Show Points Deductions"
msgstr "显示积分扣除"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:137
msgid "Show points awarded."
msgstr "显示积分奖励"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:117
msgid "Show points earned and deducted."
msgstr "显示获得和扣除的积分。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:116
msgid "Show Points"
msgstr "显示积分"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:99
msgid "Older"
msgstr "较旧"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:99
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:90
msgid "Show pagination links to navigate through all earned items."
msgstr "显示分页链接以浏览所有已获得的项目。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:89
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:70
msgid "Enable Pagination"
msgstr "启用分页"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:84
msgid "Number of items to display."
msgstr "要显示的项目数。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:70
msgid "Show only earned items of the current logged in user."
msgstr "仅显示当前登录用户的已获取项目。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:21
msgid "Output a list of user earnings."
msgstr "输出用户获得的列表。"

#: includes/custom-tables.php:37
msgid "This user has not earned anything"
msgstr "该用户未获得任何。"

#: includes/filters.php:2036 includes/filters.php:2082
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:164
msgid "Deduction"
msgstr "扣除"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:174
msgid "Show steps completed."
msgstr "显示步骤已完成。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:154
msgid "Show achievements earned."
msgstr "显示成就已获得。"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:144
msgid "Show points deducted."
msgstr "显示积分已扣除"

#: includes/filters.php:1396
msgid "You have earned this %s!"
msgstr "您已获得此%s!"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:753
msgid "%s &mdash; Updated!"
msgstr "%s &mdash; 已更新!"

#. translators: %s: register_routes()
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:25
msgid "Method '%s' must be overridden."
msgstr "方法“%s”必须被重写。"

#: includes/admin.php:593
msgid "Thank you for using <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">GamiPress</a>! Please leave us a <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%3$s</a> rating on WordPress.org"
msgstr "感谢您使用<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\"> GamiPress </a>！ 请在WordPress.org上给我们<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%3$s </a>评级"

#: includes/triggers.php:209
msgid "Get a comment on %s"
msgstr "对%s发表评论"

#: includes/triggers.php:31
msgid "Get a comment on a specific post"
msgstr "在特定的文章进行评论"

#: includes/triggers.php:30
msgid "Get a comment on a post"
msgstr "评论一篇文章"

#: includes/admin/contextual-help.php:64 includes/admin/contextual-help.php:72
msgid "For more information, see <a href=\"%s\">Points Awards and Deducts</a> documentation page on the GamiPress website."
msgstr "有关更多信息，请参阅GamiPress网站上的<a href=\"%s\">积分奖励和扣除额</a>文档页面。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:536
msgid "with a maximum number of times to earn it of"
msgstr "最多获得次数"

#: includes/ajax-functions.php:754
msgid "Invalid rank."
msgstr "无效的等级。"

#: includes/ajax-functions.php:748
msgid "Rank not found."
msgstr "未找到等级。"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:44
msgid "Check this option to allow users to reach this rank by expend an amount of points."
msgstr "选中此选项，以允许用户通过花费一定积分来达到此等级。"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:70
msgid "Check this option to display a list of users who have reached this rank."
msgstr "选中此选项可显示已达到此等级的用户列表。"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:50
msgid "Amount of points needed to optionally reach this rank by expending them."
msgstr "通过消费所需的积分，达到该等级。"

#: includes/ajax-functions.php:652
msgid "Invalid achievement."
msgstr "无效的成就。"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:49
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:122
msgid "Points to Unlock"
msgstr "解锁积分"

#: includes/ajax-functions.php:811
msgid "Congratulations! You reached to the %s %s."
msgstr "祝贺! 你达到了 %s %s."

#: includes/ajax-functions.php:708
msgid "Congratulations! You unlocked the %s %s."
msgstr "祝贺! 你解锁了 %s %s."

#: includes/ajax-functions.php:676
msgid "You already unlocked this %s."
msgstr "您已经解锁了 %s."

#: includes/ajax-functions.php:664 includes/ajax-functions.php:670
#: includes/ajax-functions.php:766 includes/ajax-functions.php:773
msgid "You are not allowed to unlock this %s."
msgstr "您无权解锁此 %s."

#: includes/ajax-functions.php:646
msgid "Achievement not found."
msgstr "找不到成就。"

#: includes/ajax-functions.php:699 includes/ajax-functions.php:802
#: includes/admin/settings/logs.php:61
msgid "{user} expended {points} {points_type} for a new total of {total_points} {points_type}"
msgstr "{user} 花费了 {points} {points_type} 来换取总计 {total_points} 的新{points_type}"

#: includes/admin/settings/logs.php:59
msgid "Used when user expend an amount of points. Available tags:"
msgstr "当用户消费一定数量的积分时使用。 可用标签："

#: includes/admin/settings/logs.php:58
msgid "Points expended"
msgstr "消费积分"

#: includes/admin/settings/general.php:38
msgid "Maximum dimensions for the points featured image."
msgstr "积分特征图像的最大尺寸。"

#: includes/admin/settings/general.php:37
msgid "Points Image Size"
msgstr "积分图像尺寸"

#: includes/admin/settings/email.php:229 includes/admin/upgrades/1.3.7.php:44
msgid "You lost {points} {points_type} for \"{label}\"."
msgstr "你因\"{label}\"失去了{points} {points_type}  ."

#: includes/admin/settings/email.php:228 includes/admin/upgrades/1.3.7.php:43
msgid "Ops {user_first}!"
msgstr "Ops {user_first}!"

#: includes/admin/settings/email.php:221 includes/admin/upgrades/1.3.7.php:42
msgid "[{site_title}] {user_first}, you lost {points} {points_type}"
msgstr "[{site_title}] {user_first}, 你失去了 {points} {points_type}"

#: includes/admin/settings/email.php:219
msgid "Enter the subject line for the points deduct email."
msgstr "输入“扣除积分”电子邮件的主题行。"

#: includes/admin/settings/email.php:213
msgid "Check this option to stop sending emails to users for the new points deduct."
msgstr "选中此选项可停止向用户发送“扣除新的积分”的电子邮件。"

#: includes/admin/settings/email.php:212
msgid "Disable points deduct email sending"
msgstr "禁用发送“积分扣除”电子邮件"

#: includes/admin/settings/email.php:169
msgid "Disable points award email sending"
msgstr "禁用发送“积分奖励”电子邮件"

#: includes/filters.php:334 includes/filters.php:336
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:530
msgid "Deduct"
msgid_plural "Deducts"
msgstr[0] "扣除"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:25
msgid "Automatic Points Deducts"
msgstr "自动扣除积分"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:43
msgid "Allow reach with points"
msgstr "允许达到积分"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:125
msgid "Check this option to force users to complete requirements in order."
msgstr "选中此选项可强制用户按顺序完成要求。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:117
msgid "Check this option to allow users to unlock this achievement by expend an amount of points."
msgstr "选中此选项，以允许用户通过花费一定积分来解锁此成就。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:116
msgid "Allow unlock with points"
msgstr "允许用积分解锁"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:143
msgid "Check this option to display a list of users who have earned this achievement."
msgstr "选中此选项，以显示获得此成就的用户列表。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:124
msgid "Check this option to force users to complete steps in order."
msgstr "选中此选项可强制用户按顺序完成步骤。"

#: includes/post-types.php:353 includes/post-types.php:359
#: includes/post-types.php:365 includes/admin/settings/email.php:356
#: includes/admin/tools/reset-data.php:36 includes/admin/contextual-help.php:69
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:424
msgid "Points Deducts"
msgstr "扣除积分"

#: includes/admin/users.php:344
msgid "Default Points"
msgstr "默认积分"

#: includes/post-types.php:356
msgid "Add New Points Deduct"
msgstr "新增积分扣除"

#: includes/post-types.php:360
msgid "View Points Deduct"
msgstr "查看积分扣除"

#: includes/functions/logs.php:85
msgid "Points user has expended."
msgstr "用户已花费的积分。"

#: includes/functions/logs.php:86
msgid "Type of the points expended."
msgstr "消费的积分类型"

#: includes/triggers.php:66
msgid "Expend an amount of points"
msgstr "消费一定积分"

#: includes/triggers.php:39
msgid "Delete a page"
msgstr "删除页面"

#: includes/triggers.php:37
msgid "Delete a post"
msgstr "删除文章"

#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:76
msgid "Display the points type points awards and deducts toggle."
msgstr "显示\"积分类型\"，\"积分奖励\"和\"扣除\"切换。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:75
msgid "Show Points Awards/Deducts Toggle"
msgstr "显示\"积分奖励\"/\"扣除\"切换"

#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:69
msgid "Display the points type points deducts."
msgstr "显示积分类型积分扣除。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:68
msgid "Show Points Deducts"
msgstr "显示积分扣除"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:136
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:61
msgid "Show Points Awards"
msgstr "显示积分奖励"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:48
msgid "Display the points type label (singular or plural name, based on the amount of points)."
msgstr "显示积分类型标签（基于积分数的单数或复数名称）。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:47
msgid "Show Points Type Label"
msgstr "显示\"积分类型\"标签"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:41
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:55
msgid "Display the points type featured image."
msgstr "显示积分类型的特征图像。"

#: includes/post-types.php:363
msgid "No points deducts found in Trash"
msgstr "回收站中没有积分扣除"

#: includes/post-types.php:362
msgid "No points deducts found"
msgstr "未找到积分扣除"

#: includes/post-types.php:361
msgid "Search Points Deducts"
msgstr "搜索积分扣除"

#: includes/post-types.php:358
msgid "New Points Deduct"
msgstr "新的积分扣除"

#: includes/post-types.php:357
msgid "Edit Points Deduct"
msgstr "编辑积分扣除"

#: includes/post-types.php:298
msgid "Use points type image"
msgstr "使用积分类型图像"

#: includes/post-types.php:297
msgid "Remove points type image"
msgstr "移除积分类型图像"

#: includes/post-types.php:296
msgid "Set points type image"
msgstr "设置积分类型图像"

#: includes/post-types.php:295
msgid "Points Type Image"
msgstr "积分类型数据"

#: includes/functions/logs.php:82
msgid "Type of the points lost."
msgstr "失去积分的类型"

#: includes/functions/logs.php:81
msgid "Points user has lost."
msgstr "用户失去的积分"

#: includes/functions/logs.php:27
msgid "Points Expend"
msgstr "消费积分"

#: includes/emails.php:358
msgid "Sample Points Deduct Label"
msgstr "积分扣除标签样本！"

#: includes/tags.php:141
msgid "The points deduct points type. Singular or plural is based on the amount of points deducted."
msgstr "积分扣除积分类型。 单数或复数基于扣除的积分数量。"

#: includes/tags.php:139
msgid "The amount of points deducted."
msgstr "扣除一定积分"

#: includes/tags.php:138
msgid "Points deduct label."
msgstr "积分扣除标签"

#: includes/ajax-functions.php:779
msgid "You are already in a higher %s."
msgstr "您已经在较高的%s中。"

#: includes/ajax-functions.php:694 includes/ajax-functions.php:797
msgid "Insufficient %s."
msgstr "%s 不足."

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:41
msgid "Display the rank title."
msgstr "显示等级标题。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:40
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:40
msgid "Show Title"
msgstr "显示标题"

#: libraries/ct/includes/functions.php:497
#: libraries/ct/includes/functions.php:696
msgid "Invalid CT Table object."
msgstr "无效的CT表对象。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:373
msgid "%s item restored from the Trash."
msgid_plural "%s items restored from the Trash."
msgstr[0] "从回收站已恢复 %s 个项目 ."

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:372
msgid "%s item moved to the Trash."
msgid_plural "%s items moved to the Trash."
msgstr[0] "已移动 %s 个项目到回收站."

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:369
msgid "1 item not updated, somebody is editing it."
msgstr "1个项目未更新，有人正在对其进行编辑。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:368
msgid "%s item updated."
msgid_plural "%s items updated."
msgstr[0] "%s 项目已更新."

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:371
msgid "%s item permanently deleted."
msgid_plural "%s items permanently deleted."
msgstr[0] "%s 项目已永久删除."

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:370
msgid "%s item not updated, somebody is editing it."
msgid_plural "%s items not updated, somebody is editing them."
msgstr[0] "%s 个项目未更新，有人正在对其进行编辑。"

#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:247
msgid "User has made the revoke."
msgstr "用户已撤销。"

#: includes/admin/settings/logs.php:53
msgid "Used when user gets a deduction of points. Available tags:"
msgstr "当用户扣分时使用。 可用标签："

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:300
#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:339
msgid "Error in deleting."
msgstr "删除时出错。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:608
#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:296
#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:335
msgid "Sorry, you are not allowed to delete this item."
msgstr "抱歉，您不能删除此项目。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:280
#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:321
#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:328
msgid "Sorry, you are not allowed to delete items of this type."
msgstr "抱歉，您不能删除此类型的项目。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:41
msgid "Display the achievement title."
msgstr "显示成就标题。"

#: includes/functions/logs.php:29
msgid "Points Revoke"
msgstr "积分撤销"

#: includes/post-types.php:354 includes/functions/logs.php:26
msgid "Points Deduct"
msgstr "积分扣除"

#: includes/admin/settings/logs.php:88
msgid "Points revoked"
msgstr "撤销积分"

#: includes/admin/settings/logs.php:52
msgid "Points deducted"
msgstr "已扣除积分"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:162
#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:338
#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:304
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:92
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久删除"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:337
#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:303
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:91
msgid "Delete permanently"
msgstr "永久删除"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:335
#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:301
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:89
msgid "Are you sure you want to delete this item?\\n\\nClick \\'Cancel\\' to go back, \\'OK\\' to confirm the delete."
msgstr "确定要删除此项目吗？\\n\\n单击\\'取消\\'返回，单击\\'确定\\'确认删除。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:292
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:626
msgid "Show more details"
msgstr "显示更多详情"

#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:20
msgid "Log Details"
msgstr "日志详情"

#: libraries/ct/example.php:259
msgid "Meta field 2"
msgstr "元字段 2"

#: libraries/ct/example.php:252
msgid "Meta field"
msgstr "元字段"

#: libraries/ct/example.php:231
msgid "CMB2 Demo Meta Box"
msgstr "CMB2 演示 元框"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:124
msgid "Display a load more button."
msgstr "显示“加载更多”按钮。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:123
msgid "Show the \"Load More\" button"
msgstr "显示“加载更多”按钮"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:29
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:125
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:29
msgid "Single or comma-separated list of points type(s) to display."
msgstr "要显示的积分类型，多个用英文逗号分隔。"

#: includes/widgets/ranks-widget.php:26
msgid "Display a list of ranks."
msgstr "显示等级列表。"

#: includes/widgets/ranks-widget.php:25
msgid "GamiPress: Ranks"
msgstr "GamiPress: 等级"

#: includes/widgets/rank-widget.php:25
msgid "GamiPress: Rank"
msgstr "GamiPress: 等级"

#: includes/admin/users.php:209
msgid "No rank types configured, visit %s to configure some rank types."
msgstr "未配置等级类型，请访问 %s来配置一些等级类型。"

#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:24
msgid "User Ranks"
msgstr "用户等级"

#: includes/triggers.php:67
msgid "Reach a rank"
msgstr "达到等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:151
msgid "Show ranks from all network sites."
msgstr "显示所有网络站点的等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:150
msgid "Include Multisite Ranks"
msgstr "包括多站点等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:138
msgid "Comma-separated list of specific rank IDs to exclude."
msgstr "要排除的特定等级ID列表，以英文逗号分隔。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:124
msgid "Comma-separated list of specific rank IDs to include."
msgstr "要包括的特定等级ID列表，以英文逗号分隔。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:116
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:89
msgid "Show a specific user ranks."
msgstr "显示特定的用户等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:110
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:82
msgid "Show the current logged in user ranks."
msgstr "显示当前登录的用户等级。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:60
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:197
msgid "Rank Type(s)"
msgstr "等级类型"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:26
msgid "Output a list of ranks."
msgstr "输出等级列表。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:25
msgid "Rank List"
msgstr "等级列表"

#: includes/post-types.php:454 includes/post-types.php:460
#: includes/post-types.php:466 includes/admin/tools/system-info.php:367
#: includes/admin/tools/reset-data.php:37 includes/admin.php:220
msgid "Rank Types"
msgstr "等级类型"

#: includes/admin/contextual-help.php:137
msgid "For more information, see <a href=\"%s\">Rank Requirements</a> documentation page on the GamiPress website."
msgstr "有关更多信息，请参见GamiPress网站上的<a href=\"%s\">等级要求</a>文档页面。"

#: includes/widgets/rank-widget.php:26
msgid "Display a desired rank."
msgstr "显示所需的等级。"

#: includes/admin/users.php:329
msgid "No points types configured, visit %s to configure some points types."
msgstr "未配置任何积分类型，请访问%s 来配置一些积分类型。"

#: includes/admin/tools/import-export-points.php:24
msgid "User Points"
msgstr "用户积分"

#: includes/admin/users.php:249
msgid "No %1$s configured, visit %2$s to configure some %1$s."
msgstr "未配置 %1$s , 请访问 %2$s 配置一些 %1$s."

#: includes/admin/users.php:209 includes/admin/users.php:251
#: includes/admin/users.php:329
msgid "this page"
msgstr "本页"

#: includes/triggers.php:64
msgid "Earn an amount of points"
msgstr "获取一定积分"

#: includes/triggers.php:61
msgid "Unlock a specific achievement"
msgstr "解锁特定成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:92
msgid "Rank ID"
msgstr "等级 ID"

#: includes/tags.php:161
msgid "Rank title."
msgstr "等级标题"

#: includes/filters.php:1819
msgid "You have reached this %s!"
msgstr "您已达到此%s!"

#: includes/admin/ranks.php:230
msgid "Previous %s"
msgstr "前 %s"

#: includes/admin/ranks.php:207
msgid "Next %s"
msgstr "下一 %s"

#: includes/functions/ranks.php:748 includes/admin/settings/logs.php:103
msgid "{admin} ranked {user} to {rank_type} {rank}"
msgstr "{admin} 将 {user}  等级为 {rank_type} {rank}"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:59
#: includes/functions/rank-types.php:186 includes/functions/rank-types.php:193
#: includes/privacy/exporters/user-data.php:136
#: includes/admin/settings/email.php:366 includes/admin/tools/reset-data.php:38
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:228
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:228 includes/admin/users.php:201
#: includes/admin.php:90
msgid "Ranks"
msgstr "等级"

#: includes/admin/settings/logs.php:76
msgid "Rank earned"
msgstr "获取等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:91
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:112 includes/admin/ranks.php:80
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:39
msgid "Displayed after rank is reached."
msgstr "达到等级后显示。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:117
msgid "Sequential Requirements"
msgstr "顺序要求"

#: includes/admin/meta-boxes/rank-type.php:40
msgid "Slug is used for internal references, as some shortcode attributes, to completely differentiate this rank type from any other (leave blank to automatically generate one)."
msgstr "别名用于内部引用（作为一些简码属性），与其他等级类型完全区分开（留空以自动生成一个）。"

#: includes/admin/meta-boxes/rank-type.php:35
msgid "The plural name for this rank type."
msgstr "该等级类型的复数名称。"

#: includes/admin/meta-boxes/rank-type.php:30
msgid "The singular name for this rank type."
msgstr "该等级类型的单数名称。"

#: includes/admin/meta-boxes/rank-type.php:25
msgid "Rank Type Data"
msgstr "等级类型数据"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:76
msgid "Rank required for earning this achievement."
msgstr "获得此成就所需的等级。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:75
msgid "Rank Required"
msgstr "所需等级"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:70
msgid "Rank Type of the required rank for earning this achievement."
msgstr "获得此成就所需的等级类型。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:69
msgid "Rank Type Required"
msgstr "所需的等级类型"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:57
#: includes/admin/achievements.php:109
msgid "Reach a Rank"
msgstr "达到等级"

#: includes/admin/contextual-help.php:126
msgid "<strong>Priority</strong> - The priority order of the rank."
msgstr "<strong>优先级</strong>-排名的优先级顺序。"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:108
#: includes/admin/contextual-help.php:124
msgid "Rank Details"
msgstr "等级详情"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:34
#: includes/admin/contextual-help.php:115
msgid "Rank Data"
msgstr "等级数据"

#: includes/admin/contextual-help.php:93
msgid "<strong>Rank Required</strong> <small>(Only if achievement is set up to earned by reaching a rank)</small> - The rank required to earn the achievement ."
msgstr "<strong>所需等级</strong> <small>（只有将成就设置为通过达到等级才能获得成就）</small>-获得成就所需的等级。"

#: includes/post-types.php:455 includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:52
#: includes/admin/contextual-help.php:43
msgid "Rank Type"
msgstr "等级类型"

#: includes/post-types.php:457
msgid "Add New Rank Type"
msgstr "新增等级类型"

#: includes/post-types.php:494
msgid "Add New Rank Requirement"
msgstr "新增等级需求"

#: includes/admin/contextual-help.php:118
msgid "<strong>Show Earners</strong> - Checking this option will add a list of users who have reached this rank on the rank single view."
msgstr "<strong>显示获得者</strong>-选中此选项，将在等级视图中添加达到此等级的用户列表。"

#: includes/admin/contextual-help.php:117
msgid "<strong>Sequential Requirements</strong> - Checking this option will force users to complete the requirements in order."
msgstr "<strong>顺序要求</strong>-选中此选项，将强制用户必须按顺序完成要求。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:106
msgid "<strong>Important!</strong> User will not earn this requirements until be ranked on the previous rank."
msgstr "<strong>重要！</strong>。只有直到达到上一个等级，用户才能满足此要求。"

#: includes/admin/contextual-help.php:119
msgid "<strong>Congratulations Text</strong> - The text displayed after rank is earned."
msgstr "<strong>祝贺文字</strong>-获得等级后显示的文字。"

#: includes/admin/dashboard.php:90
msgid "%d Rank Type"
msgid_plural "%d Rank Types"
msgstr[0] "%d 等级类型"

#: includes/post-types.php:461
msgid "View Rank Type"
msgstr "查看等级类型"

#: includes/post-types.php:498
msgid "View Rank Requirement"
msgstr "查看等级要求"

#: includes/admin/settings/logs.php:77
msgid "Used when user ranks to a new rank. Available tags:"
msgstr "当用户升级到新级别时使用。可用标签："

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:89
msgid "Display a list of users that actually are in this rank."
msgstr "显示实际在此等级中的用户列表。"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:76
msgid "Display the rank requirements toggle."
msgstr "显示“等级要求”切换。"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:75
msgid "Show Requirements Toggle"
msgstr "显示需求切换"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:69
msgid "Display the rank requirements."
msgstr "显示等级要求。"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:68
msgid "Show Requirements"
msgstr "显示要求"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:62
msgid "Display the rank short description."
msgstr "显示等级的简短描述。"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:55
msgid "Display the rank featured image."
msgstr "显示等级的特征图像。"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:29
msgid "The ID of the rank to render."
msgstr "要呈现的等级的ID。"

#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:21
msgid "Render a single rank."
msgstr "呈现一个等级。"

#: includes/scripts.php:174 includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:70
msgid "Select a Rank"
msgstr "选择等级"

#: includes/functions/ranks.php:1409
msgid "Rank Type renamed successfully. <p>All ranks of this type, and all active and earned user ranks, have been updated <strong>automatically</strong>.</p> All shortcodes, %s, and URIs that reference the old rank type slug must be updated <strong>manually</strong>."
msgstr "等级类型已成功重命名。 <p>此类型的所有等级以及所有活动的和获得的用户等级已<strong>自动</strong>进行了更新。</p>所有引用旧等级类型的别名的简码，%s和URI必须是 <strong>手动</strong>更新。"

#: includes/functions/ranks.php:1408
msgid "Rank Type saved successfully."
msgstr "等级类型已保存成功。"

#: includes/functions/ranks.php:1077
msgid "People who have reached this rank:"
msgstr "达到此等级的人："

#: includes/post-types.php:501
msgid "No rank requirements found in Trash"
msgstr "在回收站中找不到等级要求"

#: includes/post-types.php:500
msgid "No rank requirements found"
msgstr "找不到等级要求"

#: includes/post-types.php:499
msgid "Search Rank Requirements"
msgstr "搜索等级要求"

#: includes/post-types.php:496
msgid "New Rank Requirement"
msgstr "新增等级要求"

#: includes/post-types.php:495
msgid "Edit Rank Requirement"
msgstr "编辑等级要求"

#: includes/post-types.php:492
msgid "Rank Requirement"
msgstr "等级要求"

#: includes/post-types.php:470
msgid "Use default rank image"
msgstr "使用默认等级图像"

#: includes/post-types.php:469
msgid "Remove default rank image"
msgstr "移除默认等级图像"

#: includes/post-types.php:468
msgid "Set default rank image"
msgstr "设置默认等级图像"

#: includes/post-types.php:467
msgid "Default Rank Image"
msgstr "默认等级图像"

#: includes/post-types.php:464
msgid "No rank types found in Trash"
msgstr "回收站没找到等级类型"

#: includes/post-types.php:463
msgid "No rank types found"
msgstr "未找到等级类型"

#: includes/post-types.php:462
msgid "Search Rank Types"
msgstr "搜索等级类型"

#: includes/post-types.php:459
msgid "New Rank Type"
msgstr "新 等级类型"

#: includes/post-types.php:458
msgid "Edit Rank Type"
msgstr "编辑 等级类型"

#: includes/functions/logs.php:31
msgid "Rank Award"
msgstr "授予等级"

#: includes/functions/logs.php:30
msgid "Rank Earn"
msgstr "获取等级"

#: includes/emails.php:380
msgid "Sample Rank Requirement Label"
msgstr "等级要求标签样本"

#: includes/emails.php:375
msgid "Sample Rank Type"
msgstr "等级类型样本"

#: includes/emails.php:373
msgid "Completed rank requirement."
msgstr "完成等级要求。"

#: includes/emails.php:372
msgid "Not completed rank requirement."
msgstr "未完成等级要求。"

#: includes/emails.php:369
msgid "Sample Rank Excerpt"
msgstr "等级摘要样本"

#: includes/emails.php:366
msgid "Sample Rank"
msgstr "等级样本"

#: includes/tags.php:194
msgid "Requirement rank requirements."
msgstr "要求等级要求。"

#: includes/tags.php:193
msgid "Requirement rank featured image."
msgstr "需求等级特征图片。"

#: includes/tags.php:192
msgid "Requirement rank excerpt."
msgstr "需求等级摘要。"

#: includes/tags.php:189
msgid "Requirement rank title."
msgstr "需求等级标题。"

#: includes/tags.php:187
msgid "Requirement label."
msgstr "需求标签"

#: includes/tags.php:168 includes/tags.php:196
msgid "Type of the rank."
msgstr "等级类型"

#: includes/tags.php:166
msgid "Rank requirements."
msgstr "等级要求"

#: includes/tags.php:165
msgid "Rank featured image."
msgstr "等级特征图像"

#: includes/tags.php:164
msgid "Rank excerpt."
msgstr "等级摘要"

#: includes/filters.php:1700 includes/filters.php:2045
msgid "Requirement"
msgid_plural "Requirements"
msgstr[0] "需求"

#: includes/admin/ranks.php:41
msgid "Rank name"
msgstr "等级名称"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1029
msgid "Reach %s %s"
msgstr "达到 %s %s"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:364
msgid "Choose a rank"
msgstr "选择等级"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:104
msgid "Define the required requirements for this rank to be considered that user is ranked on it. Use the \"Label\" field to optionally customize the titles of each requirement."
msgstr "定义此等级的要求，以考虑用户对其进行排名。 使用“标签”字段可以选择自定义每个需求的标题。"

#: includes/admin/settings/logs.php:100
msgid "Rank awarded"
msgstr "等级授予的"

#: includes/functions/ranks.php:753 includes/admin/settings/logs.php:79
msgid "{user} ranked to {rank_type} {rank}"
msgstr "{user} 等级为 {rank_type} {rank}"

#: includes/admin/settings/email.php:317 includes/admin/upgrades/1.3.1.php:58
msgid "You need to complete the following requirements to completely reach this {rank_type}:"
msgstr "您需要完成以下要求才能完全达到此 {rank_type}:"

#: includes/admin/settings/email.php:316 includes/admin/upgrades/1.3.1.php:57
msgid "You completed the requirement \"{label}\" of the {rank_type} {rank_title}!"
msgstr "您已完成{rank_type} {rank_title}的要求“ {label}”！"

#: includes/admin/settings/email.php:307 includes/admin/upgrades/1.3.1.php:54
msgid "[{site_title}] {user_first}, you complete a requirement of the {rank_type} {rank_title}"
msgstr "[{site_title}] {user_first}, 你完成的要求 {rank_type} {rank_title}"

#: includes/admin/settings/email.php:305
msgid "Enter the subject line for the rank requirement completed email."
msgstr "输入“已完成等级要求”的电子邮件的主题行。"

#: includes/admin/settings/email.php:299
msgid "Check this option to stop sending emails to users for the new rank requirements completed."
msgstr "选中此选项，可停止向用户发送“已完成新的等级要求”的电子邮件，。"

#: includes/admin/settings/email.php:298
msgid "Disable rank requirement completed email sending"
msgstr "禁用发送“等级要求已完成”的电子邮件"

#: includes/admin/settings/email.php:273 includes/admin/upgrades/1.3.1.php:45
msgid "You reached the {rank_type} {rank_title} by completing the following requirements:"
msgstr "您通过完成以下要求达到了 {rank_type} {rank_title}："

#: includes/admin/settings/email.php:264 includes/admin/upgrades/1.3.1.php:42
msgid "[{site_title}] {user_first}, you reached the {rank_type} {rank_title}"
msgstr "[{site_title}] {user_first}，您达到了{rank_type} {rank_title}"

#: includes/admin/settings/email.php:262
msgid "Enter the subject line for the rank earned email."
msgstr "输入“获取的等级”电子邮件的主题行。"

#: includes/admin/settings/email.php:256
msgid "Check this option to stop sending emails to users for the new ranks reached."
msgstr "选中此选项可停止向用户发送“达到新等级”的电子邮件。"

#: includes/admin/settings/email.php:255
msgid "Disable rank earned email sending"
msgstr "禁用发送“已获得等级”的电子邮件"

#: includes/admin/settings/email.php:59
msgid "Emails Templates"
msgstr "电子邮件模板"

#: includes/admin/settings/general.php:52
msgid "Maximum dimensions for ranks featured image."
msgstr "等级特征图像的最大尺寸。"

#: includes/admin/settings/general.php:51
msgid "Rank Image Size"
msgstr "等级图像尺寸"

#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:231
msgid "Rank user has earned."
msgstr "用户已获得等级"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:41
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:46
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:27
#: includes/functions/rank-types.php:156 includes/functions/rank-types.php:163
#: includes/ajax-functions.php:531 includes/admin/requirements.php:43
#: includes/admin/requirements.php:83
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:155
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:230
msgid "Rank"
msgstr "等级"

#: includes/admin/contextual-help.php:136
msgid "Rank Requirements are the conditionals of a rank to be considered that user can reach it."
msgstr "等级要求是用户可以达到的等级条件。"

#: includes/post-types.php:491 includes/post-types.php:497
#: includes/post-types.php:503 includes/admin/settings/email.php:376
#: includes/admin/tools/reset-data.php:39
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:34
#: includes/admin/contextual-help.php:134
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:430
msgid "Rank Requirements"
msgstr "等级要求"

#: includes/triggers.php:63
msgid "Unlock all Achievements of type"
msgstr "解锁所有成就类型"

#: includes/triggers.php:62
msgid "Unlock any achievement of type"
msgstr "解锁任何成就类型"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:55
msgid "Show only points earned by the current logged in user."
msgstr "仅显示当前登录用户获得的积分。"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:41
msgid "Show only logs of the current logged in user."
msgstr "仅显示当前登录用户的日志。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:161
msgid "Show only achievements earned by the current logged in user."
msgstr "仅显示当前登录用户的获得成就。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:109
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:81
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:54
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:160
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:69
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:97
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:40
msgid "Current User"
msgstr "当前用户"

#: includes/emails.php:629
msgid "There was a problem sending the email. Check your WordPress email configuration."
msgstr "发送电子邮件时出现问题。 检查您的WordPress电子邮件配置。"

#: includes/emails.php:625
msgid "Email sent successfully!"
msgstr "电子邮件发送成功！"

#: includes/emails.php:354 includes/emails.php:361
msgid "Sample Points Type"
msgstr "积分类型样本"

#: includes/emails.php:351
msgid "Sample Points Award Label"
msgstr "积分奖励标签样本！"

#: includes/emails.php:339
msgid "Sample Step Label"
msgstr "步骤标签样本"

#: includes/emails.php:334
msgid "Sample Achievement Type"
msgstr "成就类型样本"

#: includes/admin/settings/email.php:88 includes/admin/settings/email.php:131
#: includes/admin/settings/email.php:175 includes/admin/settings/email.php:218
#: includes/admin/settings/email.php:261 includes/admin/settings/email.php:304
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: includes/admin/settings/email.php:83
msgid "Check this option to stop sending emails to users for the new achievements earned."
msgstr "选中此选项，可停止向用户发送“所获得的新成就”的电子邮件。"

#: includes/admin/settings/email.php:82
msgid "Disable achievement earned email sending"
msgstr "禁用发送“获得成就”电子邮件"

#: includes/admin/settings/email.php:74 includes/admin/settings/email.php:117
#: includes/admin/settings/email.php:161 includes/admin/settings/email.php:204
#: includes/admin/settings/email.php:247 includes/admin/settings/email.php:290
msgid "Send Test Email"
msgstr "发送测试邮件"

#: includes/admin/settings/email.php:68 includes/admin/settings/email.php:111
#: includes/admin/settings/email.php:155 includes/admin/settings/email.php:198
#: includes/admin/settings/email.php:241 includes/admin/settings/email.php:284
msgid "Preview Email"
msgstr "预览邮件"

#: templates/emails/footer-default.php:45 includes/admin/settings/email.php:53
msgid "%s - Powered by GamiPress"
msgstr "%s - Powered by GamiPress"

#: includes/admin/settings/email.php:51
msgid "Text to be shown at email footer."
msgstr "在电子邮件页脚处显示的文本。"

#: includes/admin/settings/email.php:50
msgid "Footer Text"
msgstr "页脚文本"

#: includes/admin/settings/email.php:45
msgid "This email address will be used as the \"from\" and \"reply-to\" address."
msgstr "该电子邮件地址将用作“发件人”和“回复”地址。"

#: includes/admin/settings/email.php:44
msgid "From Address"
msgstr "\"发件人\"地址"

#: includes/admin/settings/email.php:39
msgid "Name to display as sender."
msgstr "要显示为发件人的名称。"

#: includes/admin/settings/email.php:38
msgid "From Name"
msgstr "发件人名称"

#: includes/admin/settings/email.php:34
msgid "Upload, choose or paste the URL of the logo to be displayed at the top of the emails (not displayed in plain text template)."
msgstr "上传，选择或粘贴要在电子邮件顶部显示的徽标的URL（纯文本模板中不显示）。"

#: includes/admin/settings/email.php:33
msgid "Email Logo"
msgstr "电子邮件徽标"

#: includes/admin/settings/email.php:28
msgid "The email template to be used."
msgstr "要使用的电子邮件模板。"

#: includes/admin/settings/email.php:27
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: includes/admin/settings/email.php:24
msgid "Emails Settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: includes/admin/pages/settings.php:186
msgid "Emails"
msgstr "电子邮箱"

#: includes/admin/settings/email.php:187 includes/admin/settings/email.php:230
#: includes/admin/upgrades/1.3.7.php:45 includes/admin/upgrades/1.3.0.php:70
msgid "Your new {points_type} balance is:"
msgstr "您的新{points_type}余额为："

#: includes/tags.php:38
msgid "User last name."
msgstr "用户姓氏"

#: includes/tags.php:37
msgid "User first name."
msgstr "用户名字"

#: includes/tags.php:36
msgid "User display name."
msgstr "用户显示名称"

#: includes/functions/logs.php:62 includes/tags.php:27
msgid "Site name."
msgstr "网站名称。"

#: includes/tags.php:116
msgid "Points award label."
msgstr "积分奖励标签。"

#: includes/tags.php:119
msgid "The points award points type. Singular or plural is based on the amount of points earned."
msgstr "积分奖励积分类型。 单数或复数基于所获得的积分数量。"

#: includes/admin/settings/email.php:176
msgid "Enter the subject line for the points award email."
msgstr "输入“积分奖励”电子邮件的主题行。"

#: includes/admin/settings/email.php:170
msgid "Check this option to stop sending emails to users for the new points award completed."
msgstr "选中此选项，可停止向用户发送“已完成新的积分奖励”的电子邮件。"

#: includes/emails.php:332
msgid "Earned achievement step."
msgstr "获得成就步骤。"

#: includes/emails.php:331
msgid "Not earned achievement step."
msgstr "没有获得成就步骤。"

#: includes/emails.php:328
msgid "Sample Achievement Excerpt"
msgstr "成就摘要样本"

#: includes/emails.php:325
msgid "Sample Achievement"
msgstr "成就样本"

#: includes/tags.php:118 includes/tags.php:140
msgid "The full amount of points user has earned until this date."
msgstr "到此日期为止，用户已获得的全部积分。"

#: includes/tags.php:117
msgid "The amount of points earned."
msgstr "获得的积分数量。"

#: includes/tags.php:88
msgid "Step label."
msgstr "步骤标签。"

#: includes/tags.php:69
msgid "Type of the achievement."
msgstr "成就的类型。"

#: includes/emails.php:22
msgid "Default Template"
msgstr "默认模板"

#: includes/ajax-functions.php:496 includes/ajax-functions.php:564
msgid "Choose the %s"
msgstr "选择 %s"

#: includes/admin/settings/email.php:102 includes/admin/settings/email.php:146
#: includes/admin/settings/email.php:189 includes/admin/settings/email.php:232
#: includes/admin/settings/email.php:275 includes/admin/settings/email.php:319
#: includes/admin/upgrades/1.3.7.php:47 includes/admin/upgrades/1.3.0.php:47
#: includes/admin/upgrades/1.3.0.php:60 includes/admin/upgrades/1.3.0.php:72
#: includes/admin/upgrades/1.3.1.php:47 includes/admin/upgrades/1.3.1.php:60
msgid "Best regards"
msgstr "最好的祝福"

#: includes/admin/settings/email.php:100 includes/admin/upgrades/1.3.0.php:45
msgid "You unlocked the {achievement_type} {achievement_title} by completing the following steps:"
msgstr "通过完成以下步骤，您解锁了{achievement_type} {achievement_title}："

#: includes/admin/settings/email.php:98 includes/admin/settings/email.php:141
#: includes/admin/settings/email.php:185 includes/admin/settings/email.php:271
#: includes/admin/settings/email.php:314 includes/admin/upgrades/1.3.0.php:43
#: includes/admin/upgrades/1.3.0.php:55 includes/admin/upgrades/1.3.0.php:68
#: includes/admin/upgrades/1.3.1.php:43 includes/admin/upgrades/1.3.1.php:55
msgid "Congratulations {user_first}!"
msgstr "恭喜{user_first}！"

#: includes/admin/settings/email.php:95 includes/admin/settings/email.php:138
#: includes/admin/settings/email.php:182 includes/admin/settings/email.php:225
#: includes/admin/settings/email.php:268 includes/admin/settings/email.php:311
#: includes/admin/settings/social.php:68 includes/admin/settings/social.php:77
msgid "Available tags:"
msgstr "可用标签:"

#: includes/admin/settings/email.php:94 includes/admin/settings/email.php:137
#: includes/admin/settings/email.php:181 includes/admin/settings/email.php:224
#: includes/admin/settings/email.php:267 includes/admin/settings/email.php:310
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: includes/admin/settings/email.php:91 includes/admin/upgrades/1.3.0.php:42
msgid "[{site_title}] {user_first}, you unlocked the {achievement_type} {achievement_title}"
msgstr "[{site_title}] {user_first}, 你解锁了{achievement_type} {achievement_title}"

#: includes/admin/settings/email.php:89
msgid "Enter the subject line for the achievement earned email."
msgstr "输入“获取的成就”电子邮件的主题行。"

#: includes/tags.php:62
msgid "Achievement title."
msgstr "成就标题。"

#: includes/tags.php:67
msgid "Achievement steps."
msgstr "成就步骤。"

#: includes/admin/settings/email.php:178 includes/admin/upgrades/1.3.0.php:67
msgid "[{site_title}] {user_first}, you got {points} {points_type}"
msgstr "[{site_title}] {user_first}, 你得到了 {points} {points_type}"

#: includes/admin/settings/email.php:144 includes/admin/upgrades/1.3.0.php:58
msgid "You need to complete the following steps to completely unlock this {achievement_type}:"
msgstr "您需要完成以下步骤才能完全解锁 {achievement_type}:"

#: includes/triggers.php:212
msgid "%s gets visited"
msgstr "%s 被访问"

#: includes/triggers.php:56
msgid "Get visits on a specific post"
msgstr "访问特定文章"

#: includes/triggers.php:55
msgid "Get visits on any post"
msgstr "访问任何文章"

#: includes/admin/upgrades/1.4.3.php:96 includes/admin/upgrades/1.4.7.php:96
#: includes/admin/upgrades/1.2.8.php:101 includes/admin/upgrades/1.5.1.php:93
msgid "Upgrading GamiPress database..."
msgstr "正升级GamiPress数据库..."

#: libraries/ct/example.php:69 libraries/ct/example.php:104
#: libraries/ct/example.php:237 includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:93
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:142
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:131
#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:54
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:54
#: includes/custom-tables/logs.php:266
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: libraries/ct/includes/functions.php:465
#: libraries/ct/includes/functions.php:530
msgid "Invalid object ID."
msgstr "无效的对象ID。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:276
#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:317
#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:35
#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:43
#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:354
msgid "Invalid item type."
msgstr "无效项目类型。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:179
#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:118
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:105
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:104
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:82
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:85
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:158
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: libraries/ct/includes/functions.php:1549
msgid "Add Custom Field"
msgstr "添加自定义字段"

#: libraries/ct/includes/functions.php:1538
msgid "Enter new"
msgstr "输入新"

#: libraries/ct/includes/functions.php:1526
msgid "&mdash; Select &mdash;"
msgstr "&mdash; 选择 &mdash;"

#: libraries/ct/includes/functions.php:1517
msgid "Value"
msgstr "值"

#: libraries/ct/includes/functions.php:1516
msgctxt "meta name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: libraries/ct/includes/functions.php:1512
msgid "Add New Custom Field:"
msgstr "添加新的自定义字段："

#: libraries/ct/includes/functions.php:586
msgid "Could not insert object into the database"
msgstr "无法将对象插入数据库"

#: libraries/ct/includes/functions.php:565
msgid "Could not update object in the database"
msgstr "无法更新数据库中的对象"

#: libraries/ct/includes/functions.php:146
msgid "%2$s list"
msgstr "%2$s 列表"

#: libraries/ct/includes/functions.php:145
msgid "%2$s list navigation"
msgstr "%2$s 列表导航"

#: libraries/ct/includes/functions.php:144
msgid "Filter posts list"
msgstr "过滤文章列表"

#: libraries/ct/includes/functions.php:143
msgid "Use as featured image"
msgstr "作为特色图像"

#: libraries/ct/includes/functions.php:142
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除特色图片"

#: libraries/ct/includes/functions.php:141
msgid "Set featured image"
msgstr "设置特色图片"

#: libraries/ct/includes/functions.php:140
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: libraries/ct/includes/functions.php:139
msgid "Uploaded to this post"
msgstr "上传到本文章的"

#: libraries/ct/includes/functions.php:138
msgid "Insert into %1$s"
msgstr "插入至%1$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:137
msgid "%1$s Attributes"
msgstr "%1$s 属性"

#: libraries/ct/includes/functions.php:136
msgid "%1$s Archives"
msgstr "%1$s 存档"

#: libraries/ct/includes/functions.php:135
msgid "All %2$s"
msgstr "全部 %2$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:134
msgid "Parent %1$s:"
msgstr "上级 %1$s:"

#: libraries/ct/includes/functions.php:133
msgid "No %2$s found in Trash."
msgstr "回收站中没有%2$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:132
msgid "No %2$s found."
msgstr "未找到 %2$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:131
msgid "Search %2$s"
msgstr "搜索%2$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:130
msgid "View %2$s"
msgstr "查看 %2$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:129
msgid "View %1$s"
msgstr "查看 %1$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:128
msgid "New %1$s"
msgstr "新的%1$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:127
msgid "Edit %1$s"
msgstr "编辑%1$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:126
msgid "Add New %1$s"
msgstr "新增 %1$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:124
msgid "%2$s"
msgstr "%2$s"

#: libraries/ct/includes/functions.php:122
#: libraries/ct/includes/functions.php:123
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:210
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:194
msgid "Number of items per page:"
msgstr "每页的项目数："

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:325
#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:326
#: includes/admin/users.php:257 includes/admin/users.php:353
#: includes/admin/users.php:393 includes/admin/ranks.php:211
#: includes/admin/ranks.php:234
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:287
msgid "Edit &#8220;%s&#8221;"
msgstr "编辑 &#8220;%s&#8221;"

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:212
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:209
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:185
msgid "%s column"
msgid_plural "%s columns"
msgstr[0] "%s 列"

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:416
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:99
#: includes/admin/pages/licenses.php:264
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:389
msgid "%s updated successfully."
msgstr "%s 已更新成功."

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:388
msgid "%s could not be updated."
msgstr "%s 无法更新."

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:97
msgid "Sorry, you are not allowed to create items of this type."
msgstr "抱歉，您不能创建此类型的项目。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:93
msgid "Unable to create the draft item."
msgstr "无法创建草稿项目。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:338
#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:497
#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:76
msgid "Sorry, you are not allowed to edit this item."
msgstr "抱歉，您不能编辑此项目。"

#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:71
msgid "You attempted to edit an item that doesn&#8217;t exist. Perhaps it was deleted?"
msgstr "您试图编辑一个不存在的项目。 也许它被删除了？"

#: libraries/ct/includes/class-ct-rest-controller.php:140
#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:47
#: libraries/ct/includes/class-ct-edit-view.php:358
msgid "Sorry, you are not allowed to edit items of this type."
msgstr "抱歉，您不能编辑此类型的项目。"

#: libraries/ct/example.php:182
msgid "Demo Meta Box"
msgstr "Demo Meta Box"

#: libraries/ct/example.php:73 libraries/ct/example.php:105
#: libraries/ct/example.php:244
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:84
msgid "Log Author"
msgstr "日志作者"

#: includes/custom-tables.php:35 includes/custom-tables.php:47
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:20
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:24
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:77
#: includes/privacy/erasers/user-earnings.php:24 includes/admin/users.php:465
#: includes/admin.php:275
msgid "User Earnings"
msgstr "用户获得"

#: includes/custom-tables.php:34
msgid "User Earning"
msgstr "用户获得"

#: includes/admin/upgrades/1.2.8.php:117
msgid "<strong>About this upgrade:</strong><br />This is a <strong><em>mandatory</em></strong> update that will migrate all user earnings and logs with their meta data to a new custom database table. This upgrade provides better performance and scalability."
msgstr "<strong>关于此次升级：</strong> <br />这是一个<strong><em>强制性</em></strong>更新，它将所有用户获得和日志及其元数据迁移到新的自定义数据库表。 此升级可提供更好的性能和可伸缩性。"

#: includes/admin/upgrades/1.4.3.php:109 includes/admin/upgrades/1.4.7.php:109
#: includes/admin/upgrades/1.2.8.php:114 includes/admin/upgrades/1.5.1.php:106
msgid "Start the upgrade"
msgstr "开始升级"

#: includes/admin/upgrades/1.4.3.php:108 includes/admin/upgrades/1.4.7.php:108
#: includes/admin/upgrades/1.2.8.php:113 includes/admin/upgrades/1.5.1.php:105
msgid "Learn more about this upgrade"
msgstr "了解有关此升级的更多信息"

#: includes/admin/upgrades/1.4.3.php:105 includes/admin/upgrades/1.4.7.php:105
#: includes/admin/upgrades/1.2.8.php:110 includes/admin/upgrades/1.5.1.php:102
msgid "GamiPress needs to upgrade the database. <strong>Please backup your database before starting this upgrade.</strong> This upgrade routine will be making changes to the database that are not reversible."
msgstr "GamiPress需要升级数据库。 <strong>请先备份数据库，然后再开始升级。</strong>此升级例程将对数据库进行不可撤消的更改。"

#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:74
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:59
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:70
#: includes/custom-tables/logs.php:318
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:58
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:70
#: includes/custom-tables/logs.php:318
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:70
msgid "Visibility:"
msgstr "可见性："

#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:66
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:46
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:50
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:62
msgid "Display the points type points awards."
msgstr "显示积分奖励积分类型。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:81
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:99
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:86
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:48
msgid "5 Columns"
msgstr "5 栏"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:82
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:100
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:87
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:49
msgid "6 Columns"
msgstr "6 栏"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:80
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:98
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:85
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:47
msgid "4 Columns"
msgstr "4 栏"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:79
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:101
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:97
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:84
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:46
msgid "3 Columns"
msgstr "3 栏"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:78
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:100
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:96
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:83
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:45
msgid "2 Columns"
msgstr "2 栏"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:77
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:99
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:95
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:82
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:44
msgid "1 Column"
msgstr "1 栏"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-view.php:157
#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:73
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:95
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:91
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:78
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:40
msgid "Columns"
msgstr "栏"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:538
msgid "(0 for no maximum)"
msgstr "（设0表示没有最大值）"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:536
msgid "with a maximum number of times to deduct it of"
msgstr "最多扣除次数"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:100
msgid "You need to choose an activity to recount."
msgstr "您需要选择一个活动来重新计数。"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:54
msgid "Choose the activity to recount."
msgstr "选择要重新计数的活动。"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:48
msgid "<strong>Note:</strong> Some activity may not be possible to recount (like user log ins or daily visits) because there are not registries stored in the database."
msgstr "<strong>注意：</strong>由于数据库中没有存储注册表，因此某些活动可能无法重新计数（例如用户登录或日常访问）。"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:47
msgid "This tool will try to sync old activity with your already configured GamiPress install. GamiPress logs will be updated with all the activity stored in the database and the already configured points awards and deducts and achievements will be awarded or deducted too."
msgstr "该工具将尝试将旧活动与您已配置的GamiPress安装进行同步。 GamiPress日志将使用数据库中存储的所有活动进行更新，并且已经配置的“积分奖励”和“扣除”以及成就也将被奖励或扣除。"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:44
#: includes/admin/tools/recount-activity.php:71
msgid "Recount Activity"
msgstr "重新计算活动"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:37
msgid "Recount comments"
msgstr "重新计算评论"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:38
msgid "Recount content publishing"
msgstr "重新计算发布内容"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:34
msgid "Choose the activity to recount"
msgstr "选择要重新计算的活动"

#: includes/admin/tools/recount-activity.php:115
msgid "Activity recount process has been done successfully."
msgstr "已成功完成活动重新计票过程。"

#: includes/scripts.php:193
msgid "Please be patient while this process is running. This can take a while, up to some minutes. Do not navigate away from this page until this script is done. You will be notified via this page when the recount process is completed."
msgstr "运行此过程时，请耐心等待。 这可能需要一段时间，最多可能需要几分钟。 完成此脚本之前，请勿离开该页面。 重新计票过程完成后，将通过此页面通知您。"

#: includes/admin/tools/import-export-settings.php:110
msgid "Settings has been imported successfully."
msgstr "设置已成功导入。"

#: includes/admin/tools/import-export-settings.php:104
msgid "Empty settings, so nothing to import."
msgstr "设置为空，所以不需要导入任何内容。"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:357
#: includes/admin/tools/import-export-settings.php:93
msgid "Can not retrieve the file to import, check server file permissions."
msgstr "无法检索要导入的文件，请检查服务器文件权限。"

#: includes/admin/tools/import-export-settings.php:88
msgid "No settings to import."
msgstr "没有要导入的设置。"

#: includes/admin/tools/import-export-settings.php:39
msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

#: includes/admin/tools/import-export-settings.php:27
msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

#: includes/admin/pages/tools.php:162
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: includes/admin/users.php:587 includes/admin/users.php:774
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: libraries/ct/example.php:77 libraries/ct/example.php:106
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:311
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:81
#: includes/privacy/exporters/logs.php:181
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:251
#: includes/custom-tables/logs.php:271
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:351
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:359
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:365
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/admin/tools/system-info.php:116
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL版本"

#: includes/admin/tools/system-info.php:47
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: includes/admin/pages/tools.php:166
msgid "System"
msgstr "系统"

#: includes/admin/tools/system-info.php:33
msgid "Server Info"
msgstr "服务器信息"

#: includes/admin/tools/reset-data.php:49
msgid "<strong>Important!</strong> Just use this tool on a test environment or if really you know what are you doing."
msgstr "<strong>重要！</strong>！只在测试环境中使用此工具，或者如果您真的知道自己在做什么。"

#: includes/admin/tools/reset-data.php:27
msgid "Choose the stored data you want to reset."
msgstr "选择要重置的存储数据。"

#: includes/admin/tools/reset-data.php:24
#: includes/admin/tools/reset-data.php:48
msgid "Reset Data"
msgstr "重置数据"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:41 includes/admin/pages/tools.php:127
#: includes/admin/pages/tools.php:133 includes/admin.php:348
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:231
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: includes/admin/tools/system-info.php:203
msgid "Home URL"
msgstr "首页网址"

#: includes/admin/tools/system-info.php:208
msgid "Multisite"
msgstr "多站点"

#: includes/admin/tools/system-info.php:409
msgid "Download System Info File"
msgstr "下载系统信息文件"

#: includes/admin/tools/system-info.php:406
msgid "Download System Info"
msgstr "下载系统信息"

#: includes/admin/tools/system-info.php:353
msgid "GamiPress Info"
msgstr "GamiPress 信息"

#: includes/admin/tools/system-info.php:273
msgid "Active Plugins"
msgstr "启用的插件"

#: includes/admin/tools/system-info.php:268
msgid "Parent Theme"
msgstr "父主题"

#: includes/admin/tools/system-info.php:263
msgid "Active Theme"
msgstr "已启用的主题"

#: includes/admin/tools/system-info.php:258
msgid "Table Prefix:"
msgstr "表前缀"

#: includes/admin/tools/system-info.php:248
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: includes/admin/tools/system-info.php:243
msgid "Absolute Path"
msgstr "绝对地址"

#: includes/admin/tools/system-info.php:238
msgid "Permalink Structure"
msgstr "固定链接结构"

#: includes/admin/tools/system-info.php:218
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: includes/admin/tools/system-info.php:213
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: includes/admin/tools/system-info.php:198
msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

#: includes/admin/tools/system-info.php:194
msgid "WordPress Info"
msgstr "WordPress 信息"

#: includes/admin/tools/system-info.php:87
msgid "Display Errors"
msgstr "显示错误"

#: includes/admin/tools/system-info.php:82
msgid "Max Input Vars"
msgstr "Max Input Vars"

#: includes/admin/tools/system-info.php:77
msgid "Post Max Size"
msgstr "Post Max Size"

#: includes/admin/tools/system-info.php:72
msgid "Upload Max Size"
msgstr "Upload Max Size"

#: includes/admin/tools/system-info.php:67
msgid "Time Limit"
msgstr "Time Limit"

#: includes/admin/tools/system-info.php:62
#: includes/admin/tools/system-info.php:253
msgid "Memory Limit"
msgstr "Memory Limit"

#: includes/admin/tools/system-info.php:58
msgid "PHP Configuration"
msgstr "PHP 配置"

#: includes/admin/tools/system-info.php:53
msgid "Webserver Info"
msgstr "Web服务器信息"

#: includes/admin/tools/system-info.php:37
msgid "Hosting Provider"
msgstr "托管服务商"

#: includes/admin/tools/reset-data.php:276
msgid "Data has been reset successfully."
msgstr "已成功重置数据。"

#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:135
#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:140
#: includes/admin/tools/reset-data.php:104
msgid "No items selected."
msgstr "未选择任何项目。"

#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:209
msgid "Logs clean up process has been done successfully."
msgstr "已成功完成日志清理过程。"

#: includes/ajax-functions.php:660 includes/ajax-functions.php:762
#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:138
#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:279
#: includes/admin/tools/recount-activity.php:95
#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:145
#: includes/admin/tools/import-export-setup.php:362
#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:111
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:138
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:267
#: includes/admin/tools/import-export-settings.php:97
#: includes/admin/tools/reset-data.php:100
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:258
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:262
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:258
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:263
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:126
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:239
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:676
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:716
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:762
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:788
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:863
msgid "You are not allowed to perform this action."
msgstr "您不能执行此操作。"

#: includes/admin/tools/reset-data.php:78
msgid "Please, confirm the data that will be removed:"
msgstr "请确认要删除的数据："

#: includes/admin/tools/reset-data.php:76
msgid "This action will delete all of the entries you selected. It will be completely <strong>irrecoverable</strong>."
msgstr "此操作将删除您选择的所有条目。 它将完全<strong>不可恢复</strong>。"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:225
msgid "Active and License Registered"
msgstr "启用和许可证注册"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:685
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: includes/admin/settings/general.php:69
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Types.php:408
msgid "Remove Row"
msgstr "删除行"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Options_Hookup.php:139
msgid "Nothing to update."
msgstr "没有更新。"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Hookup_Base.php:44
msgid "%1$s should be implemented by the extended class."
msgstr "%1$s 应该由扩展类实现。"

#: includes/admin/settings/general.php:99
msgid "Check GamiPress add-ons you want to automatically update."
msgstr "选中您要自动更新的GamiPress扩展。"

#: includes/admin/settings/general.php:98
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: includes/admin/settings/general.php:89
#: includes/admin/settings/general.php:92
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自动更新"

#: includes/admin/settings/general.php:93
msgid "Check this option to automatically get the latest features, bugfixes and security updates as they are released."
msgstr "选中此选项，可自动获取新的最新功能，错误修正和安全更新。"

#: includes/admin/settings/general.php:47
msgid "Maximum dimensions for the achievements featured image."
msgstr "成就特征图像的最大尺寸。"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:222
msgid "Activate License"
msgstr "激活许可证"

#: includes/admin/settings/general.php:70
msgid "Check this option to enable the debug mode."
msgstr "选中此选项以启用调试模式。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:156
msgid "Your license expires on %s."
msgstr "您的许可证在%s上到期。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:151
msgid "Your license never expires."
msgstr "您的许可证永不过期。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:72
msgid "Renew your license key."
msgstr "续订您的序列号。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_Type_EDD_License.php:69
msgid "Deactivate License"
msgstr "停用许可证"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_EDD_SL_Plugin_Updater.php:502
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_EDD_SL_Plugin_Updater.php:502
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "您无权安装插件更新"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_EDD_SL_Plugin_Updater.php:258
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s or %5$supdate now%6$s."
msgstr "有新版本的 %1$s 可用，%2$s查看版本 %3$s 详情%4$s 或 %5$s马上更新%6$s。"

#: libraries/cmb2-field-edd-license/includes/CMB_EDD_SL_Plugin_Updater.php:250
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s."
msgstr "有新版本的 %1$s 可用，%2$s查看版本 %3$s 详情%4$s。"

#: includes/admin/pages/licenses.php:254 includes/admin/pages/licenses.php:261
#: includes/admin.php:340
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: includes/admin/contextual-help.php:106
msgid "For more information, see <a href=\"%s\">Steps</a> documentation page on the GamiPress website."
msgstr "有关更多信息，请参见GamiPress网站上的<a href=\"%s\">步骤</a>文档页面。"

#: includes/admin/contextual-help.php:28
msgid "For more information:"
msgstr "了解更多信息："

#: includes/admin/pages/add-ons.php:279
msgid "More information about %s"
msgstr "有关 %s的更多信息"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:987
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:171
msgid "Attached post to this log."
msgstr "附加到此日志的文章。"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:986 includes/privacy/exporters/logs.php:158
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:170
msgid "Assigned Post"
msgstr "分配的文章"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:158
msgctxt "plugin"
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:161 includes/admin/pages/add-ons.php:238
msgctxt "plugin"
msgid "Activate %s"
msgstr "激活%s"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:160 includes/admin/pages/add-ons.php:237
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: includes/admin/contextual-help.php:52
msgid "<strong>Plural Name</strong> - The plural name for this %s."
msgstr "<strong>复数名称</strong>-此 %s的复数名称。"

#: includes/admin/contextual-help.php:89
msgid "<strong>Sequential Steps</strong> <small>(Only if achievement is set up to earned by completing steps)</small> - Checking this option will force users to complete the steps in order."
msgstr "<strong>顺序步骤</strong> <small>（仅将成就设置为“通过完成步骤”获得的成就）</small>-选中此选项，将强制用户必须按顺序完成步骤。"

#: includes/admin/contextual-help.php:97
msgid "<strong>Hidden</strong> - Checking this option will hide the achievement on frontend."
msgstr "<strong>隐藏</strong>-选中此选项，将在前端隐藏成就。"

#: includes/admin/contextual-help.php:95
msgid "<strong>Congratulations Text</strong> - The text displayed after achievement is earned."
msgstr "<strong>祝贺文字</strong>-获得成就后显示的文字。"

#: includes/admin/contextual-help.php:51
msgid "<strong>Singular Name</strong> - The singular name for this %s."
msgstr "<strong>单数名称</strong>-此 %s的单数名称。"

#: includes/admin/contextual-help.php:49
msgid "%s Data"
msgstr "%s数据"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:350
msgid "(WordPress could not establish a secure connection to gamipress.com. Please contact your server administrator.)"
msgstr "（WordPress无法建立与gamipress.com的安全连接。请与您的服务器管理员联系。）"

#: includes/admin/contextual-help.php:86
msgid "<strong>Points Awarded</strong> - The amount of points to award to the user for earn the achievement (Optional)."
msgstr "<strong>奖励积分</strong> - 为获得成就而奖励给用户的分数（可选）。"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:151
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:151
msgid "Update %s now"
msgstr "立即更新%s"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:279
msgid "More Details"
msgstr "更多详情"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:181
msgctxt "plugin"
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:145
msgid "Install Now"
msgstr "立即安装"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:145
msgid "Install %s now"
msgstr "立即安装%s"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:272
msgid "Get this add-on"
msgstr "获取此扩展"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:32
msgid "GamiPress Add-ons"
msgstr "GamiPress 扩展"

#: includes/admin/pages/add-ons.php:348 includes/admin/pages/add-ons.php:360
msgid "An unexpected error occurred. Something may be wrong with gamipress.com or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try to <a href=\"%s\">contact us</a>."
msgstr "发生了预料之外的错误。 gamipress.com或此服务器的配置可能有问题。 如果您仍然遇到问题，请尝试<a href=\"%s\">与我们联系</a>。"

#: includes/admin/contextual-help.php:53
msgid "<strong>Slug</strong> - Slug is used for internal references, as some shortcode attributes, to completely differentiate this %s from any other (leave blank to automatically generate one)."
msgstr "<strong>别名</strong>-别名用于内部引用（作为一些简码属性），以与其他任何%s完全区分（留空以自动生成一个）。"

#: includes/admin/contextual-help.php:87
msgid "<strong>Points Type</strong> - The points type of the amount of points to award (Optional)."
msgstr "<strong>积分类型</strong>-奖励积分的积分类型（可选）。"

#: includes/admin/contextual-help.php:29
msgid "Visit the <a href=\"%s\">documentation</a> on the GamiPress website."
msgstr "请访问GamiPress网站上的<a href=\"%s\">文档</a>。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://gamipress.com/"
msgstr "https://gamipress.com/"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:55
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:55
#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:42
#: includes/admin/meta-boxes/achievement-type.php:39
#: includes/admin/meta-boxes/rank-type.php:39 includes/admin.php:400
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: includes/admin/plugins.php:67 includes/admin/pages/settings.php:194
#: includes/admin.php:111 includes/admin.php:324
msgid "Add-ons"
msgstr "扩展"

#: includes/admin/requirements.php:90
msgid "Missed %s"
msgstr "缺失 %s"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:71
msgid "Achievement Post"
msgstr "成就文章"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:54
msgid "Limit Type"
msgstr "限制类型"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:38
msgid "Trigger Type"
msgstr "触发类型"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:34
msgid "Requirement Data"
msgstr "所需数据"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:103
msgid "Display a list of users that has earned the achievement."
msgstr "显示已获得成就的用户列表。"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:380 includes/admin/dashboard.php:168
msgid "Nothing to show :)"
msgstr "没有显示:)"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:372 includes/admin/dashboard.php:160
msgctxt "dashboard"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s, %2$s"

#. translators: date and time format for recent posts on the dashboard, see
#. https://secure.php.net/date
#: includes/compatibility/1.2.8.php:361 includes/admin/dashboard.php:151
msgid "M jS"
msgstr "M jS"

#. translators: date and time format for recent posts on the dashboard, from a
#. different calendar year, see https://secure.php.net/date
#: includes/compatibility/1.2.8.php:358 includes/admin/dashboard.php:148
msgid "M jS Y"
msgstr "M jS Y"

#: includes/functions.php:618 includes/compatibility/1.2.8.php:355
#: includes/admin/dashboard.php:145
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: includes/admin/dashboard.php:107
msgid "Latest Logs"
msgstr "最新日志"

#: includes/admin/dashboard.php:71
msgid "%d Points Type"
msgid_plural "%d Points Types"
msgstr[0] "%d 积分类型"

#: includes/admin/dashboard.php:51
msgid "%d Achievement Type"
msgid_plural "%d Achievement Types"
msgstr[0] "%d 成就类型"

#: includes/admin/pages/support.php:36
msgid "documentation"
msgstr "文档"

#: includes/admin/pages/support.php:33
msgid "For information about all features and configurations of GamiPress, visit the official %1$s."
msgstr "有关GamiPress的所有功能和配置的信息，请访问官方 %1$s。"

#: includes/admin/pages/support.php:31
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1154
msgid "(limited to %d per %s)"
msgstr "（限于 %d 每 %s）"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1150
msgid "year"
msgstr "年"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1147
msgid "month"
msgstr "月"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1144
msgid "week"
msgstr "周"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1141
msgid "day"
msgstr "天"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1036
msgid "Unlock all %s"
msgstr "解锁全部 %s"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1033
msgid "Unlock any %s"
msgstr "解锁任何 %s"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:142
msgid "Save All %s"
msgstr "保存所有 %s"

#: includes/admin/settings/network.php:24
msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

#: includes/admin/settings/style.php:24
msgid "Style Settings"
msgstr "样式设置"

#: includes/admin/settings/general.php:24
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:183
msgid "This example page offers no judgment on your choices."
msgstr "此示例页面不会对您的选择做出判断。"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:177
msgid "Judging"
msgstr "判断"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:167
msgid "To the nearest 1, how many pushups do you need to counter your bad decision?"
msgstr "到最近的1，你需要多少个俯卧撑来对付你的坏决定？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:166
msgid "How Many Pushups?"
msgstr "多少个俯卧撑？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:161
msgid "Examples: Apple, not Ding Dong"
msgstr "例子：苹果，不是丁东"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:160
msgid "What is an unhealthy food?"
msgstr "什么是不健康的食物？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:156
msgid "Foods to Avoid"
msgstr "要避免的食物"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:146
msgid "How many times per day should you eat this?"
msgstr "你应该每天吃多少次？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:145
msgid "How Many Servings?"
msgstr "多少份？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:140
msgid "Examples: Apple, Ding Dong"
msgstr "例子：苹果，丁东"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:139
msgid "What is a healthy food?"
msgstr "什么是健康食物？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:119
msgid "What do you say when you see a cat on the internet?"
msgstr "当你在互联网上看到一只猫时，你说什么？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:118
msgid "Nice kitty!"
msgstr "好小猫！"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:114
msgid "Internet Kitties"
msgstr "互联网小猫"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:104
#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:125
msgid "To the nearest multiple 3, how many times do you say it?"
msgstr "到最近的倍数3，你说多少次？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:103
#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:124
msgid "Repeated How Many Times?"
msgstr "重复多少次？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:98
msgid "What do you say when you see a dog on the internet?"
msgstr "当你在互联网上看到一只狗时，你说什么？"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:97
msgid "That's a Good Dog!"
msgstr "那是一个好狗！"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:93
msgid "Internet Doggies"
msgstr "互联网小狗"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Options_Hookup.php:143
#: libraries/cmb2-metatabs-options/code/cmb2_metatabs_options.php:1062
msgid "Settings updated."
msgstr "设置已更新。"

#: includes/functions/logs.php:56
msgid "Times user triggered this event."
msgstr "用户触发了此事件的次数。"

#: includes/admin/pages/settings.php:154
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置设置"

#: includes/admin/pages/settings.php:201
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: includes/admin/settings/logs.php:71
msgid "Used when user earns an achievement. Available tags:"
msgstr "当用户获得成就时使用。可用标签："

#: includes/admin/settings/logs.php:65
msgid "Used when user completes a points award or step. Available tags:"
msgstr "当用户完成积分奖励或步骤时使用。可用标签："

#: includes/admin/settings/logs.php:64
msgid "Points award/step complete"
msgstr "积分奖励/步骤完成"

#: includes/admin/settings/logs.php:47
msgid "Used when user earns points. Available tags:"
msgstr "当用户获得积分时使用。可用标签："

#: includes/admin/settings/logs.php:46
msgid "Points earned"
msgstr "获得积分"

#: includes/triggers.php:531 includes/admin/settings/logs.php:43
msgid "{user} triggered {trigger_type} (x{count})"
msgstr "{user} 触发了 {trigger_type} (x{count})"

#: includes/admin/settings/logs.php:41
msgid "Used to register user activity triggered. Available tags:"
msgstr "用于注册用户活动触发。可用标签："

#: includes/admin/settings/logs.php:40
msgid "Activity trigger"
msgstr "活动触发器"

#: includes/admin/settings/style.php:33
msgid "Disable frontend Javascript"
msgstr "禁用前端Javascript"

#: includes/admin/pages/settings.php:182
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:33
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:33
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:32
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:27
#: includes/admin/pages/tools.php:158 includes/admin/pages/settings.php:174
msgid "General"
msgstr "常规"

#: includes/functions/logs.php:59
msgid "Points user has earned until this log."
msgstr "用户在此日志之前已获得的积分数。"

#: includes/functions/logs.php:53
msgid "Type of the achievement earned."
msgstr "所获成就的类型。"

#: includes/functions/logs.php:51
msgid "Admin that awards."
msgstr "执行奖励操作的管理员。"

#: includes/admin/settings/logs.php:94
msgid "Achievement awarded"
msgstr "奖励成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:147
#: includes/admin/settings/logs.php:82
msgid "Points awarded"
msgstr "奖励积分"

#: includes/admin/settings/logs.php:70
msgid "Achievement earned"
msgstr "获得成就"

#: includes/admin/settings/logs.php:35
msgid "Logs Patterns"
msgstr "日志格式"

#: libraries/cmb2-metatabs-options/example.php:135
msgid "Eating for Good Health"
msgstr "饮食有益健康"

#: includes/admin/settings/logs.php:36
msgid "From this settings you can modify the default pattern for upcoming log entries of each category."
msgstr "从此设置可以修改每个类别的即将到来的日志条目的默认格式。"

#: includes/functions/logs.php:58
msgid "Type of the points earned."
msgstr "获得的积分类型"

#: includes/functions/logs.php:50
msgid "User assigned."
msgstr "分配用户。"

#: libraries/size-field-type.php:45
msgid "Max Height"
msgstr "最大高度"

#: libraries/size-field-type.php:32
msgid "Max Width"
msgstr "最大宽度"

#: includes/admin/settings/style.php:27
msgid "Disable frontend CSS"
msgstr "禁用前端CSS"

#: includes/admin/settings/general.php:46
msgid "Achievement Image Size"
msgstr "成就图像大小"

#: includes/admin/users.php:169
msgid "Points updated successfully."
msgstr "积分已更新成功。"

#: includes/triggers.php:211
msgid "Visit %s"
msgstr "访问 %s"

#: includes/triggers.php:208
msgid "Comment on %s"
msgstr "评论于 %s"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:115
msgid "Test Metabox"
msgstr "测试内容框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:148
#: libraries/cmb2/example-functions.php:492
msgid "Test Text"
msgstr "用文本"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:161
msgid "Test Text Small"
msgstr "测试小文本框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:174
msgid "Test Text Medium"
msgstr "测试中文本框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:202
msgid "Website URL"
msgstr "网址"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:211
msgid "Test Text Email"
msgstr "测试邮箱地址"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:219
msgid "Test Time"
msgstr "测试时间"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:227
#: libraries/cmb2/example-functions.php:228
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:234
msgid "Test Date Picker"
msgstr "测试日期选择器"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:242
msgid "Test Date Picker (UNIX timestamp)"
msgstr "测试日期选择器(UNIX 时间戳)"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:250
msgid "Test Date/Time Picker Combo (UNIX timestamp)"
msgstr "测试日期/时间组合选择器(UNIX 时间戳)"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:267
msgid "Test Money"
msgstr "测试金额"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:276
msgid "Test Color Picker"
msgstr "测试颜色选择器"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:292
msgid "Test Text Area"
msgstr "测试多行文本框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:299
msgid "Test Text Area Small"
msgstr "测试小型多行文本框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:306
msgid "Test Text Area for Code"
msgstr "测试代码文本框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:324
msgid "Test Title Weeeee"
msgstr "测试标题"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:331
msgid "Test Select"
msgstr "测试选择列表"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:337
#: libraries/cmb2/example-functions.php:350
#: libraries/cmb2/example-functions.php:362
msgid "Option One"
msgstr "选项一"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:338
#: libraries/cmb2/example-functions.php:351
#: libraries/cmb2/example-functions.php:363
msgid "Option Two"
msgstr "选项二"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:339
#: libraries/cmb2/example-functions.php:352
#: libraries/cmb2/example-functions.php:364
msgid "Option Three"
msgstr "选项三"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:344
msgid "Test Radio inline"
msgstr "测试一排单选"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:357
msgid "Test Radio"
msgstr "测试单选按钮"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:369
msgid "Test Taxonomy Radio"
msgstr "测试分类单选按钮"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:383
msgid "Test Taxonomy Select"
msgstr "测试分类选择列表"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:391
msgid "Test Taxonomy Multi Checkbox"
msgstr "测试分类多选框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:400
msgid "Test Checkbox"
msgstr "测试选框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:407
msgid "Test Multi Checkbox"
msgstr "测试复选框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:421
msgid "Test wysiwyg"
msgstr "测试所见即所得编辑器"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:431
msgid "Test Image"
msgstr "测试图像"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:438
msgid "Multiple Files"
msgstr "多文件"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:446
msgid "oEmbed"
msgstr "嵌入"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:511
msgid "Repeating Field Group"
msgstr "循环字段组"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:523
msgid "Remove Entry"
msgstr "移除条目"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:537
msgid "Entry Title"
msgstr "条目标题"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:544
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:310
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:557
msgid "Image Caption"
msgstr "图像说明"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:590
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:625
#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:38
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:38
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:38
msgid "User Field"
msgstr "用户字段"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:716
msgid "Site Background Color"
msgstr "站点背景色"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Ajax.php:75
msgid "Please Try Again"
msgstr "请重试"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Field.php:1439
msgid "Remove Group"
msgstr "移除组"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Field.php:1471
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Field.php:1475
#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:126
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:113
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:112
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:90 includes/functions.php:616
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:93
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:166
msgid "None"
msgstr "无"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:178
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:179
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:180
msgid "Current Color"
msgstr "当前颜色"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:213
msgid "Sunday, Monday, Tuesday, Wednesday, Thursday, Friday, Saturday"
msgstr "星期天，星期一，星期二，星期三，星期四，星期五，星期六"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:214
msgid "Su, Mo, Tu, We, Th, Fr, Sa"
msgstr "日，一，二，三，四，五，六"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:215
msgid "Sun, Mon, Tue, Wed, Thu, Fri, Sat"
msgstr "周日，周一，周二，周三，周四，周五，周六"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:216
msgid "January, February, March, April, May, June, July, August, September, October, November, December"
msgstr "一月，二月，三月，四月，五月，六月，七月，八月，九月，十月，十一月，十二月"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:217
msgid "Jan, Feb, Mar, Apr, May, Jun, Jul, Aug, Sep, Oct, Nov, Dec"
msgstr "一月，二月，三月，四月，五月，六月，七月，八月，九月，十月，十一月，十二月"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:220 includes/functions.php:617
#: includes/compatibility/1.2.8.php:353 includes/admin/dashboard.php:143
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:221
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:231
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:227
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:228
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:238
msgid "Use this file"
msgstr "使用这个文件"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_File_Base.php:75
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:240
msgid "Remove Image"
msgstr "删除图像"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_File_Base.php:95
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Types.php:408
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:241
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_File_Base.php:93
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:243
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Types.php:344
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: libraries/cmb2/includes/helper-functions.php:308
#: includes/admin/users.php:270 includes/admin/users.php:362
#: includes/admin/users.php:416
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_File.php:76
msgid "Add or Upload File"
msgstr "添加或上传文件"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_File_List.php:41
msgid "Add or Upload Files"
msgstr "添加或上传文件"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_Taxonomy_Base.php:115
msgid "No terms"
msgstr "没这些项"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:212
msgctxt "Valid formatDate string for jquery-ui datepicker"
msgid "mm/dd/yy"
msgstr "月/日/年"

#: includes/functions/achievements.php:1309
msgid "Achievement Type saved successfully."
msgstr "成就类型已成功保存。"

#: includes/functions/ranks.php:1409 includes/functions/points.php:1318
#: includes/functions/achievements.php:1310
msgid "widgets"
msgstr "小工具"

#: includes/functions/achievements.php:1343 includes/admin/settings/logs.php:97
msgid "{admin} awarded {user} with the the {achievement} {achievement_type}"
msgstr "{admin} 奖励 {user} {achievement} {achievement_type}"

#: includes/functions/achievements.php:1353 includes/admin/settings/logs.php:67
msgid "{user} completed the {achievement_type} {achievement}"
msgstr "{user} 完成 {achievement_type} {achievement}"

#: includes/functions/achievements.php:1355 includes/admin/settings/logs.php:73
msgid "{user} unlocked the {achievement} {achievement_type}"
msgstr "{user} 解锁 {achievement} {achievement_type}"

#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:50
#: includes/functions/achievement-types.php:184
#: includes/functions/achievement-types.php:191
#: includes/admin/settings/email.php:326
#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:155
#: includes/admin/tools/reset-data.php:32
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:217
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:217 includes/admin.php:82
msgid "Achievements"
msgstr "成就"

#: includes/admin/tools/system-info.php:382
#: includes/admin/tools/import-export-settings.php:24
#: includes/admin/plugins.php:30 includes/admin/plugins.php:33
#: includes/admin/pages/settings.php:143 includes/admin/pages/settings.php:149
#: includes/admin.php:356 assets/js/gamipress-blocks.js:1
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/pages/support.php:42 includes/admin.php:110
#: includes/admin.php:316
msgid "Help / Support"
msgstr "帮助"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:924
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:21
msgid "Extra Data"
msgstr "额外数据"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:964
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:143
msgid "Trigger"
msgstr "触发器"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:27
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:45
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:141
#: includes/functions/achievement-types.php:155
#: includes/functions/achievement-types.php:162 includes/ajax-functions.php:483
#: includes/compatibility/1.2.8.php:1000 includes/admin/requirements.php:41
#: includes/admin/requirements.php:80
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:184
msgid "Achievement"
msgstr "成就"

#: templates/points.php:18 includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:40
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:312
#: includes/functions/points-types.php:184
#: includes/functions/points-types.php:191 includes/ajax-functions.php:683
#: includes/ajax-functions.php:786 includes/compatibility/1.2.8.php:1021
#: includes/admin/tools/bulk-revokes.php:203
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:203
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:142
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:205
#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:76
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:358
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:364
msgid "Points"
msgstr "积分"

#: includes/post-types.php:283 includes/compatibility/1.2.8.php:1027
#: includes/admin/requirements.php:39 includes/admin/requirements.php:74
#: includes/admin/requirements.php:77 includes/admin/tools/bulk-revokes.php:45
#: includes/admin/tools/bulk-awards.php:45
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:211
#: includes/admin/contextual-help.php:40
msgid "Points Type"
msgstr "积分类型"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:1028
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:212
msgid "Points type user has earned."
msgstr "用户已赚取的积分类型"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:1034
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:218
msgid "Total Points"
msgstr "总积分"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:1035
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:219
msgid "Total points user has earned until this log."
msgstr "用户在此日志之前获得的总积分。"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:1046 includes/admin/settings/general.php:31
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:246
#: includes/custom-tables/logs.php:270
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:1047
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:247
msgid "User has made the award."
msgstr "用户已经获得了这个奖项。"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:1076
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:291
msgid "No extra data registered"
msgstr "没有注册额外数据"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:28
msgid "Points Type Data"
msgstr "积分类型数据"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:37
#: includes/admin/meta-boxes/achievement-type.php:34
#: includes/admin/meta-boxes/rank-type.php:34 includes/admin.php:399
msgid "Plural Name"
msgstr "复数名称"

#: includes/admin/meta-boxes/achievement-type.php:25
msgid "Achievement Type Data"
msgstr "成就类型数据"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:41
#: includes/admin/contextual-help.php:84
msgid "Achievement Data"
msgstr "成就数据"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:46
msgid "Points awarded for earning this achievement (optional). Leave empty if no points are awarded."
msgstr "获得此成就的积分（可选）。 如果无需积分，请留空。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:58
#: includes/admin/achievements.php:110
msgid "Admin-awarded Only"
msgstr "仅管理员奖励"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:63
msgid "Fewest number of points required for earning this achievement."
msgstr "获得这一成就所需的最少积分数量。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:81
msgid "Maximum Earnings"
msgstr "最大可赚取"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:108
msgid "Hidden?"
msgstr "隐藏？"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:112
msgid "Hidden to User"
msgstr "对用户隐藏"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:298 includes/admin/meta-boxes/logs.php:25
msgid "Log Data"
msgstr "日志数据"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:115
#: includes/shortcodes/gamipress_user_rank.php:88
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:60
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:166
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:76
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:306
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:104
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:46
#: includes/compatibility/1.2.8.php:302
#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:154
#: includes/admin/tools/import-export-ranks.php:154
#: includes/admin/tools/import-export-points.php:141
#: includes/admin/meta-boxes/logs.php:29 includes/custom-tables/logs.php:268
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:350
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:357
msgid "User"
msgstr "用户"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:303 includes/admin/meta-boxes/logs.php:30
msgid "User assigned to this log."
msgstr "分配给此日志的用户。"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:308 includes/privacy/exporters/logs.php:134
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:143
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:161
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:172
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:191
#: includes/privacy/exporters/user-earnings.php:209
#: includes/admin/tools/logs-clean-up.php:59
#: includes/admin/meta-boxes/logs.php:35 includes/custom-tables/logs.php:267
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:22
msgid "Automatic Points Awards"
msgstr "自动积分奖励"

#: includes/post-types.php:322
msgid "Add New Points Award"
msgstr "新建积分奖励"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:524
msgid "point(s)"
msgstr "积分"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:273
msgid "When"
msgstr "当"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:418
#: includes/admin/users.php:511 includes/admin/meta-boxes.php:349
msgid "Choose an achievement type"
msgstr "选择一个成就类型"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:438
msgid "Choose an achievement"
msgstr "选择一个成就"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:58
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:471
#: includes/admin/achievements.php:146
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:59
msgid "Per Day"
msgstr "每天"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:60
msgid "Per Week"
msgstr "每周"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:61
msgid "Per Month"
msgstr "每月"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:62
msgid "Per Year"
msgstr "每年"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:145
#: includes/admin/settings/general.php:33
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/post-types.php:425
msgid "Add New Step"
msgstr "新增步骤"

#: includes/admin/pages/support.php:24
msgid "GamiPress Help and Support"
msgstr "GamiPress帮助和支持"

#: includes/admin/pages/support.php:26
msgid "About GamiPress"
msgstr "关于 GamiPress"

#: includes/admin/pages/support.php:44
msgid "For support on using GamiPress or to suggest feature enhancements, visit the official %1$s. %2$s with inquiries."
msgstr "有关使用GamiPress的帮助或功能建议，请访问官方的 %1$s 或通过 %2$s 反馈。"

#: includes/admin/pages/support.php:47
msgid "GamiPress support forums"
msgstr "GamiPress支持论坛"

#: includes/admin/pages/support.php:57
msgid "Shortcodes"
msgstr "简码"

#: includes/admin/pages/support.php:58
msgid "With GamiPress activated, the following shortcodes can be placed on any page or post within WordPress to expose a variety of GamiPress functions."
msgstr "启用GamiPress后，可以在WordPress中的任何页面或文章上放置以下短码，以显示各种GamiPress功能。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:316
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:318
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:562
msgid "achievements"
msgstr "成就"

#: includes/filters.php:482
msgid "%1$d Required %2$s"
msgstr "%1$d 必需 %2$s"

#: includes/filters.php:1591
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇"

#: includes/functions/logs.php:22
msgid "Event Trigger"
msgstr "事件触发器"

#: includes/functions/logs.php:23
msgid "Achievement Earn"
msgstr "成就赚取"

#: includes/functions/logs.php:24
msgid "Achievement Award"
msgstr "成就奖励"

#: includes/functions/logs.php:25
msgid "Points Earn"
msgstr "积分获取"

#: includes/post-types.php:320 includes/functions/logs.php:28
msgid "Points Award"
msgstr "积分奖励"

#: includes/functions/logs.php:728 includes/compatibility/1.2.8.php:591
msgid "points"
msgstr "积分"

#: includes/functions/points.php:809 includes/admin/settings/logs.php:85
msgid "{admin} awarded {user} {points} {points_type} for a new total of {total_points} {points_type}"
msgstr "{admin} 奖励 {user} {points} {points_type} ，总计{total_points} {points_type}"

#: includes/functions/points.php:821 includes/admin/settings/logs.php:49
msgid "{user} earned {points} {points_type} for a new total of {total_points} {points_type}"
msgstr "{user} 获得 {points} {points_type} ，总计 {total_points} {points_type}"

#: includes/post-types.php:282 includes/post-types.php:288
#: includes/post-types.php:294
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:20
#: includes/admin/tools/system-info.php:357
#: includes/admin/tools/reset-data.php:34 includes/admin.php:154
msgid "Points Types"
msgstr "积分类型"

#: libraries/ct/includes/functions.php:125 includes/post-types.php:284
#: includes/post-types.php:321 includes/post-types.php:355
#: includes/post-types.php:387 includes/post-types.php:424
#: includes/post-types.php:456 includes/post-types.php:493
#: includes/post-types.php:541 includes/post-types.php:616
#: includes/compatibility/1.2.8.php:252
msgid "Add New"
msgstr "新建"

#: includes/post-types.php:285
msgid "Add New Points Type"
msgstr "新建积分类型"

#: includes/post-types.php:289
msgid "View Points Type"
msgstr "查看积分类型"

#: includes/post-types.php:319 includes/post-types.php:325
#: includes/post-types.php:331 includes/admin/settings/email.php:346
#: includes/admin/tools/reset-data.php:35 includes/admin/contextual-help.php:61
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:423
msgid "Points Awards"
msgstr "积分奖励"

#: includes/post-types.php:326
msgid "View Points Award"
msgstr "查看积分奖励"

#: includes/post-types.php:385 includes/post-types.php:391
#: includes/post-types.php:397 includes/admin/tools/system-info.php:362
#: includes/admin/tools/reset-data.php:31 includes/admin.php:187
msgid "Achievement Types"
msgstr "成就类型"

#: includes/post-types.php:386 includes/admin/meta-boxes/requirements.php:66
#: includes/admin/contextual-help.php:37
msgid "Achievement Type"
msgstr "成就类型"

#: includes/post-types.php:388
msgid "Add New Achievement Type"
msgstr "新建成就类型"

#: includes/post-types.php:392
msgid "View Achievement Type"
msgstr "查看成就类型"

#: includes/post-types.php:395
msgid "No achievement types found in Trash"
msgstr "回收站中未找到成就类型"

#: includes/post-types.php:401
msgid "Use default achievement image"
msgstr "使用默认成就图片"

#: includes/post-types.php:429
msgid "View Step"
msgstr "查看步骤"

#: includes/custom-tables.php:97 includes/custom-tables.php:106
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:20
#: includes/compatibility/1.2.8.php:250 includes/compatibility/1.2.8.php:256
#: includes/compatibility/1.2.8.php:262 includes/admin/settings/logs.php:25
#: includes/admin/tools/reset-data.php:40 includes/admin/pages/settings.php:190
#: includes/admin.php:283
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: includes/custom-tables.php:96 includes/compatibility/1.2.8.php:251
#: includes/privacy/exporters/logs.php:125
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:253
msgid "Add New Log Entry"
msgstr "新建日志条目"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:257
msgid "View Logs"
msgstr "查看日志"

#: includes/post-types.php:542 includes/post-types.php:617
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:141
msgid "Add New %s"
msgstr "新建 %s"

#: includes/post-types.php:546 includes/post-types.php:621
msgid "View %s"
msgstr "查看 %s"

#: includes/post-types.php:548 includes/post-types.php:623
msgid "No %s found"
msgstr "未找到 %s"

#: includes/post-types.php:549 includes/post-types.php:624
msgid "No %s found in Trash"
msgstr "回收站中未找到 %s"

#: includes/post-types.php:555 includes/post-types.php:630
msgid "Use %s image"
msgstr "使用 %s 图片"

#: includes/shortcodes.php:107
msgid "Attributes:"
msgstr "属性："

#: includes/shortcodes.php:141
msgid "Accepts: %s"
msgstr "接受：%s"

#: includes/shortcodes.php:179
msgid "Example: %s"
msgstr "例如：%s"

#: libraries/ct/includes/class-ct-list-table.php:120
#: includes/admin/meta-boxes.php:441
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:467
msgid "All"
msgstr "所有"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:24
msgid "Achievement List"
msgstr "成就列表"

#: includes/admin/tools/import-export-achievements.php:49
msgid "Achievement Field"
msgstr "成就标题"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:136
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:187
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:108
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:102
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:82
msgid "Log ID"
msgstr "日志ID"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:83
msgid "Log Title"
msgstr "日志标题"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:20
msgid "User Points Balance"
msgstr "用户积分余额"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:27
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:123
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:27
msgid "Points Type(s)"
msgstr "积分类型"

#: includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:113
msgid "Help/Support"
msgstr "帮助"

#: libraries/ct/includes/functions.php:1539
#: includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:119 includes/admin/users.php:271
#: includes/admin/users.php:363 includes/admin/users.php:417
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/triggers.php:24 includes/admin/tools/recount-activity.php:36
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: includes/triggers.php:26
msgid "Log in to website"
msgstr "登录网站"

#. Plugin Name of the plugin
#. Author of the plugin
#: includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:92 includes/blocks.php:21
#: includes/triggers.php:60 includes/triggers.php:361 includes/triggers.php:362
#: includes/shortcodes.php:67 includes/admin/users.php:27 includes/admin.php:94
#: includes/admin.php:144
msgid "GamiPress"
msgstr "GamiPress"

#: includes/triggers.php:178 includes/triggers.php:361
msgid "Unlocked a %s"
msgstr "解锁一个 %s"

#: includes/triggers.php:176 includes/triggers.php:362
msgid "Unlocked all %s"
msgstr "解锁所有 %s"

#: includes/custom-tables/user-earnings.php:370
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: includes/admin/users.php:621 includes/admin/users.php:850
msgid "Award %s"
msgstr "奖励 %s"

#: includes/admin/users.php:639 includes/admin/users.php:868
msgid "No %s found."
msgstr "未找到 %s"

#: includes/widgets/achievement-widget.php:25
msgid "GamiPress: Achievement"
msgstr "GamiPress：成就"

#: includes/widgets/achievements-widget.php:25
msgid "GamiPress: Achievements"
msgstr "GamiPress：成就"

#: includes/widgets/logs-widget.php:25
msgid "GamiPress: Logs"
msgstr "GamiPress：日志"

#: includes/widgets/points-types-widget.php:25
msgid "GamiPress: Points Types"
msgstr "GamiPress：积分类型"

#: includes/widgets/points-widget.php:25
msgid "GamiPress: User Points"
msgstr "GamiPress：用户积分"

#: includes/widgets/widget.php:195
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: libraries/cmb2/example-functions.php:149
#: libraries/cmb2/example-functions.php:162
#: libraries/cmb2/example-functions.php:175
#: libraries/cmb2/example-functions.php:182
#: libraries/cmb2/example-functions.php:195
#: libraries/cmb2/example-functions.php:203
#: libraries/cmb2/example-functions.php:212
#: libraries/cmb2/example-functions.php:220
#: libraries/cmb2/example-functions.php:235
#: libraries/cmb2/example-functions.php:243
#: libraries/cmb2/example-functions.php:251
#: libraries/cmb2/example-functions.php:268
#: libraries/cmb2/example-functions.php:277
#: libraries/cmb2/example-functions.php:293
#: libraries/cmb2/example-functions.php:300
#: libraries/cmb2/example-functions.php:307
#: libraries/cmb2/example-functions.php:332
#: libraries/cmb2/example-functions.php:345
#: libraries/cmb2/example-functions.php:358
#: libraries/cmb2/example-functions.php:370
#: libraries/cmb2/example-functions.php:384
#: libraries/cmb2/example-functions.php:392
#: libraries/cmb2/example-functions.php:401
#: libraries/cmb2/example-functions.php:408
#: libraries/cmb2/example-functions.php:422
#: libraries/cmb2/example-functions.php:493
#: libraries/cmb2/example-functions.php:583
#: libraries/cmb2/example-functions.php:591
#: libraries/cmb2/example-functions.php:598
#: libraries/cmb2/example-functions.php:605
#: libraries/cmb2/example-functions.php:612
#: libraries/cmb2/example-functions.php:619
#: libraries/cmb2/example-functions.php:626
#: libraries/cmb2/example-functions.php:652
#: libraries/cmb2/example-functions.php:660
#: libraries/cmb2/example-functions.php:667
#: libraries/cmb2/example-functions.php:717 libraries/ct/example.php:238
#: libraries/ct/example.php:245 libraries/ct/example.php:253
#: libraries/ct/example.php:260
msgid "field description (optional)"
msgstr "字段描述（可选）"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:185
msgid "Hey there, I'm a read-only field"
msgstr "嗨，我是一个只读字段"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:325
msgid "This is a title description"
msgstr "这是标题描述"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:413
msgid "Check One"
msgstr "检查一"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:414
msgid "Check Two"
msgstr "检查二"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:415
msgid "Check Three"
msgstr "检查三"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:432
msgid "Upload an image or enter a URL."
msgstr "上传一个图片或输入一个网址。"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:439
msgid "Upload or add multiple images/attachments."
msgstr "上传或添加多个图片/附件。"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:481
msgid "About Page Metabox"
msgstr "关于页面 Metabox"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:519
msgid "Generates reusable form entries"
msgstr "生成可重用的表单条目"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:521
msgid "Entry {#}"
msgstr "条目（#）"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:522
msgid "Add Another Entry"
msgstr "添加新条目"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:545
msgid "Write a short description for this entry"
msgstr "为该条目填写一个简短的描述"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:551
msgid "Entry Image"
msgstr "条目图片"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:575
msgid "User Profile Metabox"
msgstr "用户个人资料框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:582
#: libraries/cmb2/example-functions.php:651
msgid "Extra Info"
msgstr "额外信息"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:597
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook网址"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:604
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter网址"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:611
msgid "Google+ URL"
msgstr "Google+ 网址"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:618
msgid "Linkedin URL"
msgstr "Linkedin 网址"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:644
msgid "Category Metabox"
msgstr "分类框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:666
msgid "Arbitrary Term Field"
msgstr "任意分类字段"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:795
msgid "Will show in the REST API for this box and for pages."
msgstr "将在REST API中显示此框和页面。"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:802
msgid "Will show in REST API \"editable\" contexts only (`POST` requests)."
msgstr "将仅在REST API的\"editable\" 上下文中显示（`POST`请求）"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2.php:618
msgid "Click to toggle"
msgstr "点击展开"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Base.php:459
msgid "%1$s was called with a parameter that is <strong>deprecated</strong> since version %2$s with no alternative available."
msgstr "%1$s 调用了一个<strong>不推荐使用的</strong>参数 ，因为版本 %2$s 没有其他可选参数。"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Field.php:1438
msgid "Add Group"
msgstr "添加分组"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_File_Base.php:90
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Field_Display.php:453
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:242
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:177
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:222
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:218
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:219
msgid "Prev"
msgstr "上一步"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:225
msgid "Choose Time"
msgstr "选择时间"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:226
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:232
msgctxt "Valid formatting string, as per http://trentrichardson.com/examples/timepicker/"
msgid "hh:mm TT"
msgstr "hh:mm TT"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:239
msgid "Use these files"
msgstr "使用这些文件"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Hookup.php:560
msgid "Toggle panel: %s"
msgstr "切换面板： %s"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:257
msgid "This box does not have read permissions."
msgstr "此框不具有读取权限。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:277
msgid "This box does not have write permissions."
msgstr "此框不具有写入权限。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:300
msgid "No box found by that id. A box needs to be registered with the \"show_in_rest\" parameter configured."
msgstr "没有找到包含那个ID 的框（box），必须配置\"show_in_rest\" 参数来注册一个框。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Boxes.php:122
msgid "No boxes found."
msgstr "未找到框"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:30
msgid "When the '_rendered' argument is passed, the renderable field attributes will be returned fully rendered. By default, the names of the callback handers for the renderable attributes will be returned."
msgstr "当'_rendered'参数传递时，可渲染字段属性将被完全渲染。 默认情况下，将返回可渲染属性的回调处理程序的名称。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:415
msgid "Value Error for %s"
msgstr "%s 的值错误"

#: templates/achievements.php:98
msgid "Go"
msgstr "开始"

#: templates/rank.php:145 templates/achievement.php:171
#: templates/points-types.php:120 templates/points-types.php:158
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详情"

#: templates/achievements.php:49
msgid "Filter:"
msgstr "过滤："

#: templates/achievements.php:53
msgid "All %s"
msgstr "所有 %s"

#: templates/achievements.php:147
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: templates/points.php:17 includes/functions/points-types.php:155
#: includes/functions/points-types.php:162
msgid "Point"
msgstr "积分"

#. Description of the plugin
msgid "The most flexible and powerful gamification system for WordPress."
msgstr "WordPress最灵活和强大的游戏化系统。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://gamipress.com"
msgstr "https://gamipress.com"

#: templates/achievements.php:103
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: templates/achievements.php:55
msgid "Not Completed %s"
msgstr "未完成 %s"

#: templates/achievements.php:54
msgid "Completed %s"
msgstr "已完成 %s"

#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:308
msgid "Scope under which the request is made; determines fields present in response."
msgstr "作出要求的范围;确定响应中存在的字段。"

#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:290
msgid "Limit results to those matching a string."
msgstr "限制匹配字符串的结果。"

#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:281
msgid "Maximum number of items to be returned in result set."
msgstr "结果集中要返回的最大项目数。"

#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:273
msgid "Current page of the collection."
msgstr "收藏的当前页面。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:312
#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:341
msgid "No field found by that id."
msgstr "找不到和该ID相关的字段。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:297
msgid "CMB2 Field value cannot be modified without the object_id and object_type parameters specified."
msgstr "CMB2如果未指定object_id和object_type参数，则无法修改字段值。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:236
msgid "CMB2 Field value cannot be updated without the value parameter specified."
msgstr "CMB2如果未指定value参数，则无法更新字段值。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:33
#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:36
msgid "To view or modify the field's value, the 'object_id' and 'object_type' arguments are required."
msgstr "要查看或修改字段的值，需要 'object_id' 和 'object_type'参数。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Fields.php:27
msgid "Includes the box object which the fields are registered to in the response."
msgstr "包括字段在响应中注册的框对象。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Boxes.php:72
msgid "Includes the fully rendered attributes, 'form_open', 'form_close', as well as the enqueued 'js_dependencies' script handles, and 'css_dependencies' stylesheet handles."
msgstr "包括完全呈现的属性 'form_open'，'form_close'以及入队的 'js_dependencies' 脚本句柄和'css_dependencies' 样式表句柄。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller_Boxes.php:51
msgid "Includes the registered fields for the box in the response."
msgstr "包括响应中框的注册字段。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:392
#: libraries/ct/example.php:345 includes/api/logs.php:26
#: includes/api/user-earnings.php:26
msgid "The title for the object."
msgstr "对象的标题。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:385
msgid "The id for the object."
msgstr "对象的ID。"

#: libraries/cmb2/includes/rest-api/CMB2_REST_Controller.php:378
msgid "A human-readable description of the object."
msgstr "对象的可读描述。"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Hookup.php:192
msgid "Term metaboxes configuration requires a \"taxonomies\" parameter."
msgstr "术语框配置需要一个“\"taxonomies\"参数。"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Hookup.php:188
msgid "Term Metadata is a WordPress 4.4+ feature. Please upgrade your WordPress install."
msgstr "术语元数据是一个WordPress 4.4+功能。请升级您的WordPress版本。"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Types.php:226
msgid "Custom CMB2 field type classes must extend CMB2_Type_Base."
msgstr "自定义CMB2字段类型类必须扩展CMB2_Type_Base。"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:244
msgid "Select / Deselect All"
msgstr "选择/取消所有"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:230
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_JS.php:229
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Field.php:1589
msgid "Sorry, this field does not have a cmb_id specified."
msgstr "对不起，此字段没有指定cmb_id。"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_Base.php:157
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Base.php:510
msgid "Invalid %1$s method: %2$s"
msgstr "无效的 %1$s 方法：%2$s"

#: libraries/cmb2/includes/types/CMB2_Type_Base.php:173
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Options_Hookup.php:369
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Hookup_Base.php:102
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Options.php:247
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Base.php:492
msgid "Invalid %1$s property: %2$s"
msgstr "无效的 %1$s 属性：%2$s"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Base.php:457
msgid "%1$s was called with a parameter that is <strong>deprecated</strong> since version %2$s! %3$s"
msgstr "%1$s 被调用了一个参数，这个参数自从版本 %2$s 就被 <strong>弃用</strong>！%3$s"

#. translators: 1: results for. 2: link to codex.wordpress.org/Embeds
#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Ajax.php:189
#: libraries/cmb2/includes/helper-functions.php:107
msgid "No oEmbed Results Found for %1$s. View more info at %2$s."
msgstr "没有找到 %1$s 的嵌入结果。要了解更多信息，请看 %2$s。"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Ajax.php:181
msgid "Remove Embed"
msgstr "删除嵌入"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2.php:199
msgid "Metabox configuration is required to have an ID parameter."
msgstr "Metabox框配置需要具有ID参数。"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:801
msgid "REST Editable Test Text"
msgstr "REST可编辑测试文本"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:794
msgid "REST Test Text"
msgstr "REST测试文本"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:785
msgid "REST Test Box"
msgstr "REST测试框"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:659
msgid "Term Image"
msgstr "术语图像"

#. translators: %s: link to codex.wordpress.org/Embeds
#: libraries/cmb2/example-functions.php:449
msgid "Enter a youtube, twitter, or instagram URL. Supports services listed at %s."
msgstr "输入YouTube，Twitter或instagram网址。所支持的服务列表，请见 %s。"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:194
msgid "Custom Rendered Field"
msgstr "自定义渲染字段"

#: includes/widgets/points-widget.php:26
msgid "Display current or specific user points balance."
msgstr "显示当前或特定的用户点余额。"

#: includes/widgets/points-types-widget.php:26
msgid "Display a list of points types with their points awards."
msgstr "显示积分奖励类别的列表。"

#: includes/widgets/logs-widget.php:26
msgid "Display a list of logs."
msgstr "显示日志列表。"

#: includes/widgets/achievement-widget.php:26
msgid "Display a desired achievement."
msgstr "显示所需成就。"

#: includes/widgets/achievements-widget.php:26
msgid "Display a list of achievements."
msgstr "显示成就列表。"

#: includes/admin/users.php:508
msgid "Select an achievement type to award:"
msgstr "选择要奖励的成就类型："

#: includes/admin/ranks.php:61 includes/admin/achievements.php:38
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:356
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:363
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/admin/ranks.php:67 includes/admin/achievements.php:42
#: includes/admin.php:386
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: includes/triggers.php:53
msgid "Daily visit a specific post"
msgstr "每日访问一个特定的文章"

#: includes/triggers.php:51
msgid "Daily visit the website"
msgstr "每日访问网站"

#: includes/triggers.php:50
msgid "Site Interactions"
msgstr "网站互动"

#: includes/triggers.php:38
msgid "Publish a new page"
msgstr "发布一个新页面"

#: includes/triggers.php:36
msgid "Publish a new post"
msgstr "发布一篇新文章"

#: includes/triggers.php:28
msgid "Comment on a specific post"
msgstr "在特定的文章进行评论"

#: includes/triggers.php:27
msgid "Comment on a post"
msgstr "在一篇文章中进行评论"

#: includes/shortcodes.php:142
msgid "Default: %s"
msgstr "默认：%s"

#: includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:118
msgid "Insert Shortcode"
msgstr "插入简码"

#: includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:113
msgid "See the %s page for more information"
msgstr "查看 %s 页面了解更多信息"

#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:111
msgid "Include Multisite Points Types"
msgstr "包括多站点积分类型"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:121
msgid "Show points from all network sites."
msgstr "显示来自所有网络站点的积分。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:120
msgid "Include Multisite Points"
msgstr "包括多站点积分"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:62
msgid "Single or comma-separated list of rank type(s) to display."
msgstr "要显示的积分类型，多个积分类型请用英文逗号隔开。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:325
msgid "Default points"
msgstr "默认积分"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:103
msgid "Comma-separated list of specific log entries IDs to exclude."
msgstr "要排除的特定日志条目ID列表，多个ID使用英文逗号分隔。"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:98
msgid "Comma-separated list of specific log entries IDs to include."
msgstr "要包含的特定日志条目ID列表，多个ID使用英文逗号分隔。"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:65
msgid "Number of log entries to display."
msgstr "要显示的日志条目数量。"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:21
msgid "Output a list of logs."
msgstr "输出日志列表。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:202
msgid "Show achievements from all network sites."
msgstr "显示来自所有网络站点的成就。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:201
msgid "Include Multisite Achievements"
msgstr "包括多站点成就"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:189
msgid "Comma-separated list of specific achievement IDs to exclude."
msgstr "要排除的特定成就ID列表，多个ID使用英文逗号分隔。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:175
msgid "Comma-separated list of specific achievement IDs to include."
msgstr "要包含的特定成就ID列表，多个ID使用英文逗号分隔。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:122
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:173
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:103
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:97
msgid "Include"
msgstr "包含"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:167
msgid "Show only achievements earned by a specific user."
msgstr "仅显示特定用户获得的成就。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:105
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:156
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:93
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:105
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:156
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:93
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:103
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:154
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:97
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:91
msgid "Sort order."
msgstr "排序。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:96
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:146
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:85
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:95
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:144
msgid "Last modified date"
msgstr "上次修改日期"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:94
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:143
msgid "Published date"
msgstr "发布日期"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:140
msgid "Menu order"
msgstr "菜单顺序"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:88
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:137
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:78
msgid "Parameter to use for sorting."
msgstr "用于排序的参数。"

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:87
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:136
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:77
msgid "Order By"
msgstr "排序依据"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:131
msgid "Number of achievements to display."
msgstr "要显示的成就数量。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:130
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:83
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:64
#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:49
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:111
msgid "Display a search input."
msgstr "显示搜索输入框。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:110
msgid "Show Search"
msgstr "显示搜索"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:92
msgid "Show Filter"
msgstr "显示过滤器"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:67
msgid "Single or comma-separated list of achievement type(s) to display."
msgstr "要显示的成就类型，多个类型请用英文逗号隔开。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:65
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:160
msgid "Achievement Type(s)"
msgstr "成就类型"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:25
msgid "Output a list of achievements."
msgstr "输出成就列表。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:83
msgid "Display the achievement steps."
msgstr "显示成就步骤。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:82
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:173
msgid "Show Steps"
msgstr "显示步骤"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:69
msgid "Display the achievement short description."
msgstr "显示成就的简短描述。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:68
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:61
msgid "Show Excerpt"
msgstr "显示摘要"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:55
msgid "Display the achievement featured image."
msgstr "显示成就图片"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:54
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:40
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:54
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:54
msgid "Show Thumbnail"
msgstr "显示缩略图"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:29
msgid "The ID of the achievement to render."
msgstr "显示要渲染的成就的ID。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:21
msgid "Render a single achievement."
msgstr "渲染一个成就。"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:20
msgid "Single Achievement"
msgstr "单个成就"

#: includes/scripts.php:173 includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:67
#: includes/shortcodes/gamipress_points.php:34
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:71
#: includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:69
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:130
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:167
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:204
#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:34
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:34
msgid "Default: All"
msgstr "默认：所有"

#: includes/scripts.php:172 includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:68
msgid "Select an User"
msgstr "选择一个用户"

#: includes/scripts.php:171 includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:67
msgid "Select Post(s)"
msgstr "选择文章"

#: includes/scripts.php:145 includes/scripts.php:170
#: includes/shortcodes/shortcodes-editor.php:66
msgid "Select a Post"
msgstr "选择一篇文章"

#: includes/post-types.php:554 includes/post-types.php:629
msgid "Remove %s image"
msgstr "删除 %s 图片"

#: includes/post-types.php:553 includes/post-types.php:628
msgid "Set %s image"
msgstr "设置 %s 图片"

#: includes/post-types.php:552 includes/post-types.php:627
msgid "%s Image"
msgstr "%s 图片"

#: includes/post-types.php:547 includes/post-types.php:622
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: includes/post-types.php:544 includes/post-types.php:619
msgid "New %s"
msgstr "新建%s"

#: includes/post-types.php:543 includes/post-types.php:618
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑%s"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:260
msgid "No Log Entries found in Trash"
msgstr "回收站没有日志条目"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:259
msgid "No Log Entries found"
msgstr "未找到日志条目"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:258
msgid "Search Logs"
msgstr "搜索日志"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:254
msgid "Edit Log Entry"
msgstr "编辑日志条目"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:255
msgid "New Log Entry"
msgstr "新建日志条目"

#: includes/post-types.php:432
msgid "No steps found in Trash"
msgstr "回收站没有步骤"

#: includes/post-types.php:431
msgid "No steps found"
msgstr "未找到步骤"

#: includes/post-types.php:430
msgid "Search Steps"
msgstr "搜索步骤"

#: includes/post-types.php:427
msgid "New Step"
msgstr "新建步骤"

#: includes/post-types.php:426
msgid "Edit Step"
msgstr "编辑步骤"

#: includes/filters.php:482 includes/filters.php:2026
#: includes/post-types.php:423
msgid "Step"
msgid_plural "Steps"
msgstr[0] "步骤"

#: includes/post-types.php:422 includes/post-types.php:428
#: includes/post-types.php:434 includes/admin/settings/email.php:336
#: includes/admin/tools/reset-data.php:33
#: includes/admin/contextual-help.php:103
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:417
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: includes/post-types.php:400
msgid "Remove default achievement image"
msgstr "删除默认成就图片"

#: includes/post-types.php:399
msgid "Set default achievement image"
msgstr "设置默认的成就图片"

#: includes/post-types.php:398
msgid "Default Achievement Image"
msgstr "默认的成就图片"

#: includes/post-types.php:393
msgid "Search Achievement Types"
msgstr "搜索成就类型"

#: includes/post-types.php:390
msgid "New Achievement Type"
msgstr "新建成就类型"

#: includes/post-types.php:389
msgid "Edit Achievement Type"
msgstr "编辑成就类型"

#: includes/post-types.php:329
msgid "No points awards found in Trash"
msgstr "回收站中没有积分奖励"

#: includes/post-types.php:327
msgid "Search Points Awards"
msgstr "搜索积分奖励"

#: includes/post-types.php:323
msgid "Edit Points Award"
msgstr "编辑积分奖励"

#: includes/post-types.php:324
msgid "New Points Award"
msgstr "新建积分奖励"

#: includes/post-types.php:292
msgid "No points types found in Trash"
msgstr "回收站没有积分类型"

#: includes/post-types.php:291
msgid "No points types found"
msgstr "未找到积分类型"

#: includes/post-types.php:290
msgid "Search Points Types"
msgstr "搜索积分类型"

#: includes/post-types.php:287
msgid "New Points Type"
msgstr "新建积分类型"

#: includes/post-types.php:286
msgid "Edit Points Type"
msgstr "编辑积分类型"

#: includes/filters.php:1593
msgid "Previous Post"
msgstr "上一篇"

#: includes/functions/points.php:1318
msgid "Points Type renamed successfully. <p>All user points of this type have been updated <strong>automatically</strong>.</p> All shortcodes, %s, and URIs that reference the old points type slug must be updated <strong>manually</strong>."
msgstr "积分类型已成功重命名。 <p>此类型的所有用户积分已<strong>自动</strong>更新。</p>。引用了旧积分类型插入的所有简码，%s 和URI必须<strong>手动</strong>更新。"

#: includes/functions/points.php:1317
msgid "Points Type saved successfully."
msgstr "积分类型保存成功。"

#: includes/admin/pages/support.php:51
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: includes/admin/pages/support.php:27
msgid "GamiPress is plugin to WordPress that allows your site's users to complete tasks, demonstrate achievements, and earn points. You define the points and achievement types, organize your requirements any way you like, and choose from a range of options to determine whether each task or requirement has been achieved."
msgstr "GamiPress是WordPress的插件，可让您的网站的用户完成任务，演示成就和获取积分。您定义积分和成就类型，以任何您喜欢的方式组织您的需求，并从一系列选项中进行选择，以确定每个任务或要求是否已实现。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:99
msgid "Define the required \"steps\" for this achievement to be considered complete. Use the \"Label\" field to optionally customize the titles of each step."
msgstr "定义获取此成就所需的完整的“步骤”。使用“标签”字段可选地自定义每个步骤的标题。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:29
msgid "Required Steps"
msgstr "所需步骤"

#: includes/admin/pages/settings.php:153
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: includes/admin/settings/network.php:27
msgid "Show achievements earned across all sites on the network"
msgstr "显示网络上所有网站所获得的成就"

#: includes/admin/settings/general.php:32
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1125
msgid "%d time"
msgid_plural "%d times"
msgstr[0] "%d 次"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1116
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1125
#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:1154
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:554
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:530
msgid "Earn"
msgstr "获得"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:247
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:309 includes/admin/meta-boxes/logs.php:36
msgid "The log type."
msgstr "日志类型。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:111
msgid "Show to User"
msgstr "显示给用户"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:82
msgid "Displayed after achievement is earned."
msgstr "获得成就后显示。"

#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:38
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:81
msgid "Congratulations Text"
msgstr "祝贺文字"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:116
msgid "Sequential Steps"
msgstr "顺序步骤"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:62
msgid "Minimum Points Required"
msgstr "所需最小积分"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:56
#: includes/admin/achievements.php:108
msgid "Minimum Number of Points"
msgstr "最小积分数量"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:55
#: includes/admin/achievements.php:107
msgid "Completing Steps"
msgstr "完成步骤"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:52
msgid "How this achievement can be earned."
msgstr "如何获得这个成就。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:51
msgid "Earned By:"
msgstr "获得途径："

#: includes/admin/meta-boxes/achievement-type.php:35
msgid "The plural name for this achievement type."
msgstr "该成就类型的复数名称。"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:38
msgid "The plural name for this points type."
msgstr "该积分类型的复数名称。"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:33
msgid "The singular name for this points type."
msgstr "该积分类型的单数名称。"

#: includes/admin/meta-boxes/points-type.php:32
#: includes/admin/meta-boxes/achievement-type.php:29
#: includes/admin/meta-boxes/rank-type.php:29 includes/admin.php:382
msgid "Singular Name"
msgstr "单数名称"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:972
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:151
msgid "Number of times user triggered this event until this log."
msgstr "用户在此日志之前触发此事件的次数。"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:971
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:150
#: includes/admin/meta-boxes/requirements.php:44
msgid "Count"
msgstr "次数"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:965
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:144
msgid "The event user has triggered."
msgstr "用户已触发的事件。"

#: includes/functions/achievements.php:1310
msgid "Achievement Type renamed successfully. <p>All achievements of this type, and all active and earned user achievements, have been updated <strong>automatically</strong>.</p> All shortcodes, %s, and URIs that reference the old achievement type slug must be updated <strong>manually</strong>."
msgstr "成就类型已成功重命名。 <p>所有这些类型的成就以及所有活跃和获得成功的用户成就都已<strong>自动</strong>更新 。</p>引用了旧成就类型的简码、%s和URI必须<strong>手动</strong>更新 。"

#: includes/functions/achievements.php:932
msgid "People who have earned this:"
msgstr "获得这个的人："

#: includes/shortcodes/gamipress_ranks.php:102
#: includes/shortcodes/gamipress_achievements.php:153
#: includes/shortcodes/gamipress_earnings.php:96
#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:90
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: templates/rank.php:145 templates/achievement.php:171
#: templates/points-types.php:120 templates/points-types.php:158
msgid "Show Details"
msgstr "显示详情"

#: libraries/cmb2/example-functions.php:181
msgid "Read-only Disabled Field"
msgstr "只读禁用字段"

#: includes/admin/users.php:503
msgid "Award Achievement"
msgstr "奖励成就"

#: includes/admin/users.php:630 includes/admin/users.php:859
#: includes/custom-tables/user-earnings.php:693
msgid "Revoke Award"
msgstr "撤销奖励"

#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:112
msgid "Show points types from all network sites."
msgstr "显示来自整个网络的站点的积分类型。"

#: includes/compatibility/1.2.8.php:315 includes/admin/meta-boxes/logs.php:42
msgid "The log output pattern. Available tags:"
msgstr "日志输出格式。可用标签："

#: includes/compatibility/1.2.8.php:314 includes/admin/meta-boxes/logs.php:41
msgid "Pattern"
msgstr "格式"

#: includes/shortcodes/gamipress_achievement.php:102
#: includes/shortcodes/gamipress_rank.php:88
#: includes/admin/meta-boxes/ranks.php:69
#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:142
msgid "Show Earners"
msgstr "显示获得的人"

#: includes/functions/logs.php:57 includes/compatibility/1.2.8.php:1022
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:206
msgid "Points user has earned."
msgstr "用户获得的积分数。"

#: includes/functions/logs.php:52 includes/compatibility/1.2.8.php:1001
#: includes/admin/meta-boxes/log-extra-data-ui.php:185
msgid "Achievement user has earned."
msgstr "用户所获的成就。"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:467
msgid "limited to"
msgstr "限于"

#: includes/admin/meta-boxes/requirements-ui.php:463
msgid "time(s)"
msgstr "次"

#: includes/admin/meta-boxes/achievement-type.php:30
msgid "The singular name for this achievement type."
msgstr "该成就类型的单数名称。"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Base.php:423
msgid "The \"%1$s\" field parameter has been deprecated in favor of the \"%2$s\" parameter."
msgstr "\"%1$s\" 字段参数已被弃用，请换用\"%2$s\"参数。"

#: includes/shortcodes/gamipress_logs.php:47
msgid "Show only logs by a specific user. Leave blank to show logs of all users."
msgstr "仅显示特定用户日志。留空以显示所有用户的日志。"

#: includes/shortcodes/gamipress_points_types.php:21
msgid "Output a list of points types with their points awards."
msgstr "输出积分类型及其积分奖励的列表。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:90
msgid "Number of times a user can earn this achievement (set it to 0 for no maximum)."
msgstr "用户可以获得此成就的次数（不限制请留设为 0）。"

#: includes/post-types.php:328
msgid "No points awards found"
msgstr "未找到积分奖励"

#: includes/post-types.php:394
msgid "No achievement types found"
msgstr "未找到成就类型"

#: includes/admin/settings/general.php:27
msgid "Minimum role to administer GamiPress"
msgstr "管理GamiPress的最低角色"

#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:35
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:47
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:59
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:71
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:83
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:95
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:107
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:119
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:131
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:143
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:155
#: libraries/cmb2/includes/shim/WP_REST_Controller.php:168
msgid "Method '%s' not implemented. Must be overridden in subclass."
msgstr "方法'%s'未实现。必须在子类中重写。"

#: libraries/cmb2/includes/CMB2_Base.php:427
msgid "Using the \"%1$s\" field parameter as a callback has been deprecated in favor of the \"%2$s\" parameter."
msgstr "使用 \"%1$s\" 字段参数作为回调已被弃用，而推荐使用 \"%2$s\" 参数。"

#: includes/admin/meta-boxes/achievements.php:45
#: includes/admin/achievements.php:55
msgid "Points Awarded"
msgstr "积分已奖励"